命卜加油 分憂站

香港正值動盪之秋，生於斯，長於斯，希望可以幫到手，以命理及占卜為巴絲們提供意見，分憂解困。

宗旨：服務真正香港人，各有各做。不求回報。

形式：
1. 自己的個人疑問：以近期及緊急者為前提。例如 學業、事業轉變、感情等。
1. 世界大局分析，你地應該叻過我.... 我冇野講。
2.其他人陰私.....我解唔到鎖。

2. 每人每次一問題。 希望能服務更多巴絲。
3. 問題：心中急切的個人問題，請想著問題，然後提供一個數字（1-2位）都可以。

需提供資料：
1. 問題：最好係近期及緊要問題，唔好問我幾時發達，會唔會做特首，或且幾時瓜。
2. 資料：個人出生年月日時（最好至分）及出生地（計算真太陽時），巴/絲？
我唔相識，過後即忘。
3. 如果只有第一項資料，請必須提供唸提供數字的時間 。我地處身不同時空，有機會影響到準確性。

方法：
1.以占卜為主。易經、六壬或卜卦占星。
2.參考命理因素提供更多意見。 （以補充遙測可能的不足）

利申： 盡快回覆，有時忙得滯，請見諒。 一切意見，只供參考。

風水命理，信則有，不信都有，但命運肯定在自己手中，香港加油。

九龍觀星斗
水巷睇水口
新界通山走

1995年5月2日 零晨2點 香港出世 女 fresh grad
想問:事業，健康，愛情
麻煩大師

妳好：命格會外出或異鄉發展（工作、讀書），留在出生地反而多唔順利。母緣較差或分離。辛苦中會有發展。
事業：
理工、科學、工業技術、手工藝行業發展會較佳，包含在這些機構內任職。紀律部隊或機構也合適。一般文職會較多波折。
32歲前也利於餐飲、酒店、帶享受性質服務業發展。
事業上多貴人。
事業在2021 年開始較有方向。這兩年當學下野。
今年財運ok。如果搵工，9 月份加油。

健康：
現時沒大問題。
體質較易敏感，例如皮膚敏感，及婦科問題。
反而注意情緒易波動和悲觀、過敏。多地同人分享，唔好唸埋一邊。

感情：
命帶桃花，容易多愁善感。早年感情難結果，易有第三者或遭破壞或分隔兩地。
穩定感情真的會較遲。感情觀不隨俗。也無必跟傳統婚姻，開心就好。
如拍拖中今年感情易生波折。

想問事業發展，會不會轉工
數字：17,24
時間12：56 today

今年宜靜不利動。會有其他機會，特別係8月7日後的個零月。但反反覆覆不易成事，且未必會比現在好。現在工作收入ok。今年公司可能有改動或上司變動，對你實際影響不大。
以上純粹以占卜作參考。

其實我是考緊同一公司的另一職位。發展前景無現在那麼好，但希望會適合自己一位。
今年二月頭，剛過新年就已經調過職。

依卦象，之後行左行右分別不大（指8月後的變化）。且反反覆覆最後不變機會較大。現時$ 已ok 以不變應萬變較佳。

謝謝你。
其實兩份工工作性質好相似，只不過個focus唔同，個名唔同。
只不過係而家份工開頭開得唔好同要學難嘢，所以先想轉。

請問反反覆覆點解

即係搞一輪都轉唔成，或轉番轉頭，又或轉左都冇著數等等…

明白。以錢途呢講真係無着數。
但我就是想工作快樂些。

1995年2月1日 香港出世 女
想問事業愛情

請集中精神想著問題，各1.事業 2.感情 提供一個數目字，並告知當時的時刻。

你好：
事業：
1. 今年年中開始新的十年運程，事業會在變動、辛勞中獲得發展。財運ok ，但財來財去。頭五年發展事業基礎。後五年易因房產或住房枉關問題破財，特別在和樓房及家人有關（包括物業或公居屋等）。所以五年採保守策略。
2. 事業利商業，也可以帶交際應酬或藝術性質，同時適合教育或投資。有領袖緣。
3. 2028 年事業發展黃金十年。
4. 投資有成有敗，識掌握進退時機就贏，長守就輸。

感情：
1. 姻緣早到，但命格屬於遲婚型，否敗易有波折。
2. 未來對象年齡會差矩，例如比你細6-7以上或反而大過你。
3. 今年有機會但明年多爭執易。

風水命理，信則有，不信都有，但命運肯定在自己手中，香港加油。

九龍觀星斗
水巷睇水口
新界通山走

1.事業 --> 3
2.感情 --> 6

占問感情，如果本身已有對象，會再有新異性，自己容易思想或真實出軌。直接影響關係。明年進入新十年運程，2019及2020年感情易起變化，今年12月份開始要留心。 如果已婚，要小心唸清楚。命格分手也多糾纏或藕斷絲連等瓜角，甚至破財。

從事音樂/政治 好唔好

你好：
學業：
你個性合適學術研究，語文、外語、財務，市場計劃都合適，分析力強，喜辯駁，法律等也合適。
利於外出升學及發展，會有利。
今年驛馬星動，今明兩年利外出升學。會做成感情異地分隔。
感情：
姻緣早至
拍緊拖的今年易因外出而分手。
未來對象很大機貫是異鄉人（香港以外，可以是澳門，內地，或日韓，外國華僑、外國人都算異鄉人）。

都ok , 政治合適。音樂則適宜帶動作性如舞蹈或舞台劇等。單唱可能唔人黎。

想做作曲家

巴好：
事業今年宜靜不宜動。6、7月可能有些壓力或變化，應該無損。財運略波動，財來財去。如果從事教職、藝術，或口舌生財如sales等今年較平穩。靠投資的便會波動大d。明年1月份會好少少。

感情：為反吟課，現時不佳，2015至2019易有第三者，引至容易分手，又會拖拖拉拉。可以唸下先集中事業或進修，2025後會有較好機會。

最好有動作成份，如舞台劇、芭蕾舞或電影等。如果單作曲怕唔夠其他人黎。

妳好：按占卜結果如下作參考：
事業：如返緊工者今年容易有變化，年內會有改組、轉部門，甚至轉工。部門長輩或上司也有變動。如果想爭取好些收入或找工作，9月及11月份為較佳時機，也是動象的時間。2023年前$運一般，當先吸收經驗打好基礎。
感情：應該已經有關係密切的男友，並已成對。特別是去年開始或由朋友同學發展成戀人更為明確，男方也會較有家底。雙方可會各有性格有時硬碰硬。相發展要忍讓一下。

1997年5月1 絲 5:10pm New York 出世
想問愛情 友情 事業 學業

1998年7月14日 男 15:15 香港出世
想問一下未來事業，健康，愛情
唔該哂大師

謝謝你，我真係做藝術嗰行
但係未畢業已經勞損，依家畢咗業仲無助，會唔會好影響日後發展？

你好：
健康：應該問題不大，注意一下腸胃、消化系統及飲食相關。另外，如果有頭痛就最好檢查一下。

愛情：情緣早至，有親密女友者，目前感情運不佳，容易水火不容。各自受社交圈子朋伴影響，也容易有第三者。唸住維持要想辦法。2020及21年都有桃化運。

你好：冇出生時，只能大概分析情況。你命格正、兼財都有，所以正、兼職交替或一齊做都合適。2017至2022間適合大公司或公營機構等，不論正兼識。特別利於外資機構。貪樹大好遮陰捱幾年再算。否則，向北方發展也可考慮。
今年其實唔算太差，今個月開始申請新工作，今年有貴人，可以向朋友或舊上司、同事聯絡會幫到手。9月份機會佳，巴打要加油。

98年11月23日大概淩晨三點香港 男
問學業

學業 5

妳好：
先從大局分析，妳命格不錯，努力會有成就及財祿，有權力運，甚至從政都可以。本身也利專業也利教育，宜為業內知名，不為大眾名人。所以繼續進修肯定有利。妳本身有主見及個人想法，甚至和傳統不一致，較冷門的學科也會合適。心理學或治療應該也相當合適。
33 歲後10年事業有治療的組合，個十年也可能移居外地生活，先增值也是有利。
至於呢個課程是合適，按占算真的是一半一半，容易中途生變，最終會去馬。可能的話，睇下伸有冇其他選擇，比較一下再作決定。最好下個月（過左8月尾）先決定，有貴人象，可以多詢問朋友同輩意見，雖然妳個性較獨立。
多口講多句，命造要多留意健康，容易受傷。40多歲後，也要較留意內分泌、心、血管系統及胸腺等，便可保無恙。

絲好：今年基本平穩。感情這兩年有機會，但較穩定應在2024及後5年。利學業進修，特別是專業或專業資格考試都有利，加油便成。反而父母麻煩d。

你好： 仲乜唔知點算好？現時財運ok不錯，如果從事要費唇舌或表達的工作會更好，例如銷售、教學、公關、市場推廣/計劃等等。同時和外國有關的公司機構、航運，甚至外地工作都可以。本身命格帶解厄扶危性質，所以凡事都會多波折麻煩，要去解決，如果工作本是帶人解決問題或幫人的，會好好多。
22歲後10年會有自己搞的唸法，不適宜和人合作，會有麻煩。
今年較麻煩會是長輩，包括工作上司及父母（如同住），要多留意他們身體o
香港要加油，你也要加油。 工作則12月份會好哋。

你好，兩個問題性質分別大，沒有出生時的話，最好重新開給兩組數字，同埋默念時間。

你好：
事業：命帶魁罡及刑法性質，應該是軍警，紀律部隊，法律檢控性質。也適合這方國發展。工作帶前線及指揮性質。 可以有所發展。 現時運程會感進又不是，退又不是，常有挫折感，辛勞中有發展機會。31 歲後事業有會發展，但因財招麻煩。
今年工作壓力、是非、口舌問題多，上司也多問題。11月後稍有改善。
感情：
現時感情複離，有親密戀人，另外，易有有第三者，或對方已婚，分手離婚中等等，或有多角戀情。小心處理。

妳好：
1&2感情：現時想著的感情會有發展機會，應該下月份至12月間有進展。多數由妳進主動 。有機會家長反對。23歲前感情易有第三者或因讀書等原因分手。較穩定感情也會有2024年必後。
23歲前有機會外出升學，配合到可以想想。
3. 事業：事業心強，利大機構或政府、公共事業、上市公司等工作。行業文教、教育、出版，市場營銷、餐飲酒店發展較為有利。不利獨自營商。

你好：今年算平穩，自己會有想唔做轉工的想法，以不變應萬變為佳。上司對你都ok，財運就麻麻，忍下。
命格利外地發展。現時運程驛馬星動，多數要兩地奔走，或在異地工作。工作性質利工商業、外貿trading、電腦IT，marketing等等. 以工作會多費唇舌較佳。此外，保安系統、法律、餐飲酒店，娛樂、美容等也合適。未來有移民的想法及機會。 工作較多變動。33歲後工作會有較大變化。
感情：感情多變。早歲姻緣易生變化而分隔異地，婚緣稍遲。對象可能年齡有差矩或反大於你。39歲後也不算遲。

唔使客氣。唔怕，妳想像力好，可以向編劇、創作，又或是使用器材如攝影、音效等都ok。 方向多元化的。命局帶監察管理性質，做個藝術總蓋都唔錯。

唔該哂感情好中！ 如果我想行工程公司既行業得唔得

同埋係今年財運麻麻定係成世都一般麻煩哂

多謝你我唔知應唔應該係因為從其他人口中聽到好似佢有鐘意嘅人，我係感情上係個好內向嘅人，所以根本唔知點算好我下年會出去exchange，將來都有想到外國進修，希望承您貴言
3.原來係咁，我一直都好懷疑自己係咪讀錯科，但聽您咁講我就比多啲信心自己啦

唔該哂你吖巴打，希望一齊順順利利，好驚又失敗。

唔使客氣，人人為我，我為人人。
工程也是合適的。多留意外地生意及工作機會。財運今年麻麻。明年及2021會好d。但真正較穩定會在33歲後。

命運在自己手上，掌握好便是好。

工作好準
不過感情落空

多謝哂 健康的話我會唔會好易出事

發展機會係有的。是否去馬要由個人決定。同時也可參考上次的分析【23歲前感情易有第三者或因讀書等原因分手。較穩定感情也會有2024年必後。】如要發展，要付出較大努力。願妳找到最佳的決定。

身體容易出外傷、運動、外出，甚至坐人地車都小心為上。33歲前小心下心臟血管血壓、眼等毛病，做開身體檢查mon一下，可保萬全。整體屬敏感體質，情緒問題大d，將來容易影響內分泌，學下放鬆好緊要。

感情：驛馬動見空亡，已拍緊拖的，恐怕有分離之象或想法。會有身邊的貴人幫手，自己也要努力。 否則可能要等2022年。

健康：按你給的數字（沒生時），肝經較易出問題，除了有機會檢查時留意一下肝、膽等，也會影響到頭、眼。如有問題，找醫生檢查一下。作參考。

都話唔好問發達 呢個人人都想。哈哈！
你（假設是巴打）命局祿神在兄弟，兄弟或合夥朋友真的會容易發財。而你則不適合獨資經營，至少和人合作，作小股東藉他們財運可以有財利。31歲，今年開始的10年財運佳及有橫財，可以參考以上的方式。另外也有些橫財，但投資上個人容易剃斷出錯，要小心。

你命格.ok，利外出發展，留在出生地會較辛勞，除非工作時間是日夜顛倒。23歲這方面的機會會出現，可加以留心。現時至33歲行緊的運較辛苦及有挫折感。原局父緣略欠差，上司及長輩，特別男性的關係較差。 要捱下。
工作性質利於大型網絡系統，包括航運、航空、鐵路、旅遊業、訂票系統等，或發揮影響力如教育等都合適。
33歲後十年事業運佳，有大發展及好收入。可先充寶自己

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

你好：今年財運麻麻地，如果讀緊書唔好急做野住，依家行讀書運，進修一下。
返緊工的則公司內部會多變動，自己也有離職的想法。
命局來講，事業較適合財經、金融、銀行等。會由前線開始。中年千萬唔好投機，否則會有波折。並會轉業轉行。
另外便是武職、工程及工業都合適。如果帶產品開發設計會好d。
感情：姻緣早至但多變，呢d將來再唸唔遲。

妳好：
事業：妳個性會較喜享受、旅遊、飲食等，可以想下從興趣項目方面發展。事業性質帶口舌及影響力、例如傳媒、銷售、宣傳。事業會靠自己，打工好過自己搞。 現時財運麻麻地，不如進修一下。23歲後十年利大機構，工作會辛苦及奔波，但$ .ok 。

感情：早歲感情難以結果，初戀多不能成功。23歲後結識對像條件不錯，可能會因工作異地分隔。34歲後感情易有波動，到時要小心一下處理。

1989年9月28日下午三時。
地點香港。
請用申時(3時後)，不用真太陽時。
想問事業，健康，感情。

巴or絲？

明晒，衷心多謝你

巴

妳好：妳命格有科名之星，學術發展對妳相當有利的。妳有領導緣，可晉身學術機構管理層。特別以理工、藝術或經濟、法律語文等都較傳統文科合適。今年開始的5年也是讀書運，盡量於2023年前完成。之後行的是工作官運，並且很大機會外地工作，教學也是這段時間很合適。
今年申請課程可能會有波折，宜作兩手準備。

是絲打嗎？

1995.11.22 11:22am 香港 女
想問事業（即將轉新工）、感情
見到咩都可以講

感謝巴打指點迷津

你好：按占算健康問題不致太嚴動，是否腰痛或相關疾患？如將來檢查，也可留心一下肝膽及生殖系統。安心休養，如果一般問題，應該8月7日後出院或有改善。

麻煩巴打

教育行業也行合適，發揮影響力及講野的工作都o岩。性質也可參考上述。
29歲前有驛馬星動，利外出，但財運 差d，外出支出多。明年都ok , 不過明年考試要小心失準及犯錯，小心可以避免。24-29歲工作機會多，不過容易轉工或兼職為主，好地不停有新機會也有貴人。要待29-48歲收入會好很多。 加油。

對啊，是絲打
唔好意思大師

重症肌無力症嚴重的話要小心影響腰腿行走，幸好依照卦象現時暫不嚴重，多加小心就係。有關肝膽及生殖系統是命格較弱的部位，做開body check順手檢查埋，小心駛得萬年船。

感情方面，你對異性會有較 女溝通及相處，但穩定情緣會有d 遲，會在27-8歲後的5年。未來對象可能年齡有差矩或對方曾經較大感情或婚姻波折。對方在行業內會有聲名。

1997年10月11日 夜晩9點 香港出世
巴打，fresh grad

想問: 事業，愛情

求大師指點

絲打，唔好意思，睇漏左。
學業：今年進入新十年運程，身邊很多事情會有改變。學業方便今年稍不順，可能會有重讀重修的機會，小心考試失準。明年會有變化，可能是投入工作。
感情：命帶桃花，感情敏感，細水長流。早歲姻緣多有爭奪。真正穩定情緣會遲至，就算30幾歲都唔遲。如果拍緊拖呢兩年可能會有分手想法。明年是較麻煩的一年。

唔好意思，你子時是指時鐘幾點幾分？

1997年4月30日 8點半 香港出世 男
想問:愛情

同埋事業

don't skip me ar大師

收到，及早發現最好今年冶癒。今年ok的，初發病患可痊癒。

大師don't skip me

有冇出生時及分、地點預計香港。
如果冇，請想著問題給一個數字，並且記下當刻時間給我。

两點唔係子時

是男的。請替我看看。

求大師指點

想問下幾時搵到工？

1985年12月5日08:30am 男

數字：34
時間：3:06am 30/7

感謝

你好！
事業：你今年進入新的十年運程，工作辛勞中有表現，可以晉身管理層。頭5 年財運較一般，會慢慢好起來。本身命局帶桃花及文星，對色彩、舞蹈易有天份，藝術、演藝、文教相關會較有利。工作性質和會計、金錢有關也可以。同時，利於外地發展，會比出生地好。
今年屬平穩，無乜大問題，外出小心失物或出錯。
感情：桃花坐命，感情豐富和主動。容易一見鍾情。會有不只一段感情或婚姻。 早婚容易離異。呢兩年都有桃花，如果拍緊拖呢兩年關係會較複雜。

唔該矖巴打

推一推，唔好skip我呀樓主拜託

巴打，唔好意思，可能漏左。
事嶪：暫時行緊o既運ok，以打工為佳，收入較穩定，2021年開始$ 會再好地。工作性質最好帶監察如核數、QC，傳媒或幫人解決問題都會好地。利於外地工作或在外資機構。特別係32歲前，可能要做大灣區人，呵呵。
今年事業冇也大波動，返緊工的屬平穩並且可能有額外收入。 Fresh grad 會到工，但可能自己會有想唔做的想法。先忍一下，2021年會好地。
感情，你思想有d個性，會覺得戀人不了解你。初戀多波折。宜遲婚。感情觀不一定跟隨世俗。暫時姻緣可能未至，冇乜野。過左29歲後會有較佳機會。

絲打，咁要加油追番啦。2020及21都有異性緣，不過唔易維持下去，要睇你自己點睇。因為命局感情易有競爭第三者，或者暗戀，又會一見鍾情，所以情緒會有d困擾。
未來十年係會辛苦d，大方向係先辛苦，中間好d，臨尾又有變化。工作上會比較忙碌及受氣，同埋工作容易變，當鍛鍊及儲人緣，35歲後十年運程好好多，會是大發展的時間。 工作性質以大公司為佳，可能要輪班、日夜顛倒或外地奔波，不過有貴人，只不過辛苦d，有發展的。比d心機。

妳好：
今年正如妳所講工作有變化。本身或新工作都會比較忙及兼做額外工作或身兼不只一職。32歲前財運唔算差。事業及感情競爭就容易爭輸，也容易有被孤立的感覺，產生負面情緒。
工作利輔助性質的工作，和財務、計劃、執行等相關都ok。32歲前有兼職意外財的機會。 行業方面反而唔好介意一些冷門、行業，或性質較特別的行業。行行出狀元。明年工作會仲辛苦d及有壓力，同埋本身妳女性長輩緣較差，明年更加小心。
整體來說有貴人及好朋友，特別是年長一些的朋友，會比到意見及幫到手。 感情方面較宜遲婚，早歲感情容易因事天各一方。

是的，34歲前姻緣多變，較難維持。妳也會開始較忙的發展事業先。

你好：依你資料分析，轉回原工作是合適的。 會得得舊上司或公司的幫助。
作決定前最好先確定職位，今年較容易同事朋友出問題，如答應了不能對兌現，即係應承左有心無力，或有閒言閒語。事業32歲後會有較大變化。

你好：
感情：情竇早開，惟早歲感情難以開花結果，易成為追侮。適合遲婚。拖緊的感情多變，對象可能比你年紀大些。明年容易有感情波折，要小心處理。

事業：你算好讀得書，很利專業資格及學術，特別是帶服務社會或解決困難者如法律、會計、醫藥、社工等等。可以以專業謀生，中年後財運佳。 教育也是一個選擇。 明年事業或學業會有變動，好似波折，但跟住會向好的發展。

客氣 ，希望幫到手，比個like

1996年5月5日
廣州出世
想問事業，健康
事業28 健康99
16:16

大師，好準。 我現在單身，有感情波折即係點？ 另外，我是fresh grad 剛搵到工作，你說的事業或學業會有變動，好似波折，請問波折會last 幾耐和大概是什麼波折

1992/08/26 早上8點幾世 女仔 做緊保險admin

事業，係呢行幾時捱出頭？其實呢行係唔適合我？

愛情，幾時同男朋友婚？

多謝🙏

1995年6月15日 22點17分 香港出世 女 office人
想問 事業 愛情 健康
唔該哂

我唔想單身喇，大師有咩方法解救下
thx大師

妳好：今年時運差d，唔好灰心喎。妳命局性格有鬥心及好勝的，也不擔心。今年正好轉入新運程，變化難免。
事業上呢十年係磨鍊期，辛苦d無可避免，頭5年唔擔心冇工做，就係辛苦d。 同事間口舌是非比較多。今年財運差d，2021年開始追番。
感情方面，25歲前容易遇人不淑，2022年也要小心。今年開始5年都有姻緣運。現時結識對象每每年齡比妳大好幾年以上。明年容易有感情波折，2021年實在感情或婚緣。但不一定要去馬，到時自己想。婚緣不怕遲的。

妳酉時知唔知幾多分鐘？我計太陽時的

大師你好

1995年2月14日 6:00AM 中國福建出世 女
數字：８ 時間：7:15pm
想問事業，想知道呢一兩個月可吾可以搵到工做，好擔心
另外想問埋愛情運 數字: 23 時間:7:16PM
THX

87年9月24日 6:43 am 女
問事業，香港前景

有勞大師

寫漏 香港出世

1997年11月25日 朝早9點幾 香港出世 女

想問:出年畢業搵唔搵到心水既工， 同埋岩做咩工。
愛情 今年同來年姻緣點樣

唔該曬

大師 don’t skip me

1992年10月1你日 朝早10時05分 香港出世 女
想問事業
Thanks

1992年10月11日 朝早10時05分 香港出世 女
想問事業
Thanks

可能係暫時受運程影響，今年開始進入新運程，過兩三年睇番會有不同的感受。

有勞大師

有勞大師幫忙

絲好：
依照妳給的資料，利於外出發展和升學。會比出生地好。同時也有貴人相助。不過命局仍戀故土，即係將來會有機會回港發展。工作性質如果帶溝通，幫人排難解紛，解決問題，或帶藝術性、消費娛樂行業都較有利。不宜獨自經商。
感情方面，姻緣不只一段，25歲後追求者也不止一個。如果決定外出，早歲感情確實可能難於維持。事在人為，命運運是由個人掌握的。

你好：
今年機會不錯的，下月8月7日後加把勁申請新職位，在10-11月份左右應有好息。不過要留心明年會有工作變動。可能轉工或轉部門，壓力同辛苦要預左。工作利大機構，會計、財務、金融、銀行或在大公司管理都合適。現時行緊的運可能工作性質帶些佣金或半自顧也可以考慮。 43歲後十年財運佳，搵真銀的時候。

時間。11：43PM 漏咗

AM sor

唔使客氣，為香港人加油！按個like比d鼓勵
人定勝天，共勉之。

明白的。情況是你和對象都會較有性格，容易感覺唔嗲唔吊。感情確定後或訂婚後易生變化，或分離。如現改變要雙方付出努力。今年有桃花星的，不過較難維持。2023年會好哋。作參考。

1989年1月27日 0020 香港出世

想問:事業，將來有冇轉工既機會；愛情，目前單身有沒有機會識到女朋友
數字30
求大師指點

1995年8月9日 早上6點 香港出世 男
想問:事業，健康，愛情
麻煩大師

多謝大師，算得幾準，咁有冇話我五行屬咩，會缺咩補咩忌d咩呀

你好：今年事業平穩冇乜大問題，壓力會大d同是非多d，要留意同事關係免受害。。要靠貴人或幫才能發展。32歲前都要捱下及考試略不利。事業利會計，財務，税務，或工藝，實業都合適。

大師唔好skip我⋯

1993年9月4日 早上9點 香港出世 男
想問事業同愛情

1995年1月10日13點39分 香港 男
想詳細問愛情
數字 41 57

講錯
愛情41
事業57

因為呢期事業有阻滯
返左新工幾個月覺得唔合適想盡快轉工

想問下呢個時間會唔會比較難搵度
Thanks

Don’t skip me plz

Don’t skip me plz大師

妳好：按妳資料感情25歲前都多波折。今年有反覆之象，10月復合是有機會不過仍有麻煩。男方有退意，並且會有第三者對出現。如要爭取便要加把勁。明年會有分開的機會，如果其中一個外出工作或exchange會容易d過渡。男方也易有災病官訟。

事業唔使急，明年開始有較佳發展，利大機構或外資。文職或带藝術桃花，消費享受，設計等等都好啱妳。

唔好意思大師
仲寫漏咗
香港出世
絲打

妳好：
感情：感情利遲婚，早婚易有離異。性格較強勢及果斷，容易對男方不滿，有妻奪夫權之象，早歲對象易為年齡稍大或為有婦之夫或熱戀中人追求。已有對象今年多爭拗勞氣。
事業：命局事業運佳，可獨當一面，並發展個人事業。但不宜與人合作。工作常兼額外責任或兼職。呢幾年事業財運都好。係今年多是非壓力，及上司關係會麻及受氣。過左今年就冇事。

首先多謝巴打回覆
好在我都無打算太早結婚，但請問有無話對方係邊到人？因為呢幾年都遇到好多外國人（無主動識），特別係今年
我以前男朋友真係大我10年，有個大我11年，依家單身

事業方面，我呢幾年都好不順啊其實，唔係俾女人針對，就係公司摺埋，但做返PT又無事
呢年想出海外闖闖，進修讀書，合適嗎？其實有無話我合適做邊行？因為我想讀啲科學，能源管理嘅嘢
其實我想到海外發展

有勞大師

大師請幫忙解答

絲打，客氣！為香港加加油, 略盡綿力，幫到手就比個like。
姻緣方面，外國戀人只係32歲前運程的現象，不是終身的。但也不抗拒。年齡是要合命局。遲婚較佳。
事情上，就當係磨練，這些波折是不停發生的，好的地方是會於風波上向上。也利於創新。有些人會不喜妳的提議，做自己就好。 外地發展有利，是否進修睇個人。 科學，能源管理都合適。帶創新性、管理性，新或尖端科技、開發都很合適。性質其實政府及商業機構都ok。以工作上帶開創性便會將波折幾成未來成果。不適宜刻板機構，會受保守力量打擊。

你好！
感情波折係指拍拖中容易分手或炒大鑊。你的情況是明年容易有情者難以繼續可能因為異地分隔或因誤會隱衷。工作上的波折主要係忙碌及多壓力是非，明年可能會離職。不過事業運是在辛勞中向上發展。唔使擔心。

你好：
事業上今年會對工作有不滿意，想quit . 但宜忍一下，以不變應萬變。
健康方面，小心飲食，腸胃相關問題，如果這方面出問題，盡快求醫。

你好：可能睇漏左。
事情：命局先苦後甜，後生時辛苦d。宜離開出生地發展，這點如你已在香港發展便會好d。性格靈活機變，事業很多方面都合適。利大機構或政府。遁序漸進。性質帶計劃、會計財務、文職或工商業都岩。今年財運差d，工作小心有變，以保守為佳。
感情：利遲婚。對象可能比你稍大為佳。現時行緊官殺軍比劫運，感情容易有第三者爭奪。今年就算復合，明年亦有波折變化，易生苦戀。要唸清楚。謹作參考。

妳好：
事業：現時行業應該都適合妳。命局利財務金融銀行等，不利個人營商及投資。可以發展到管理層。明年工作可能有變動，今年以平穩保守為佳。35歲前事業上有一次波折，過後重新發展甚至轉業會有更佳發展。
感情：命局其實利遲婚，也利外國人。如果已有對象，可考慮2021年婚。

絲打，可能又睇漏sor。
仲乜咁灰啊？你命格唔差，仲讀得書下。利於專業及幫助或影響人的工作，例如社福、治療、服務、傳媒藝術、文教等都會較佳，餐飲也合適。依家行緊殺刃運，精神壓力大d，多麻煩o野，可考慮工餘進修，為未來打算。 同時出外發展也會好o地。 睇機會。
32 歲後有十年事業上的好運，可以有突破性發展。在外更有不錯的財祿，從事文化藝術界會有聲名。依家可先打好基礎。
妳個性比較敏感，命局火土過旺，情緒思想容易唸埋一邊，並且易為感情得失困擾，甚至樂在其中，有點自虐。另外，可以培養一些文藝或生活品味如廚藝、電影等興趣，可以平衡。
感情方面就真係麻煩d，本身姻緣不只一段，32歲前容易遇人不淑，有情者又多不能結合，一齊的又會覺枉費周張。最好係32歲後再想。今年有d桃花，自己看情況吧。

多謝大師！
呢幾年返工都返得唔開心，希望越黎越好！
感情好慶幸有呢個男朋友雖然唔係外國人

再次多謝大師

謝謝回應！會越來越好的，加油

工作方面最好出年先轉有利d.。感情方便事在人為，但要小心明年變化。 今年10月前盡力而為。

如果唸住一定要轉，最好今年揾定工先好轉。出年揾工會麻煩d, 考試面試臨門一腳多變。

唔好意思，我朋友冇ac想搭單問：

想知佢近年會唔會發展到好姻緣？ 黎緊8月會去立陶宛 exchange半年！ 再次麻煩大師，佢單身左好耐，拍親都係唔好既男仔。

數字：7

Thank you!

再求大師指點一下

好呀唔該哂樓主
呢個運程係10年大運？
自問睇番由細到大，都真係冇鬥心同冇咩好勝心...

大師大師 你好
1994年5月14日 零晨兩點多d 澳門出世
想問關於事業 今年/下年大唔大機會升職或者轉到份好工，因為今年考緊公務員 ，唔知大唔大機會入到。
有勞大師

12
17:44
漏左唔該曬

大師，同埋我下段姻緣幾時黎呀，我唔求結婚嫁，只求有得拍拖

大師plz don’t skip me

唔使客氣，幫到手比個like la.
香港加油，妳也要加油！
幫到人的工作會令妳開心地。
感情方面，早歲姻緣較多波折，2021年及後的十年官運會有較穩定感情發展。 明年感情易有波折或爭執，如果想維持，便要忍讓一下。明年兩人如果有段時間分開如exchange，工作、長時間旅行，都可能會有d幫助。唸清楚後盡人力聽天命。

請提供出生年及數字7想出來的時間，謝

1991年10月16日 謝謝！

你五行屬陰金，生於季秋，正印格，官印相生。
五行喜木和水，平時多用d綠、藍、黑等色。
今年都有桃花星會到，機會在冬季12月份左右，但不一定能掌握及維持，要眻你個人。 較穩定在2023。

大師 跪求解答

妳好：
今年財運較差，工作上如果已有工作，不宜今年變動。否則便要在9-11月3 個月內加一把勁。人工可能會有減d先容易。 費唇舌或表達等行業較佳。
感情：依妳提供資料占算或已有親密男友一起生活。如是的話，妳今年驛馬星動，雙方都有動象，可能因為升學、工作等原因會要分離。父母方也有壓力。可能要花點心思處理。

1998年4月19 香港 晏就4:44出世 絲
想問
事業：17
愛情：23

唔該絲打

皮已正
感情可能今年都捱唔過⋯ 盡力而為
多謝你 亦都好感激你有呢個心去解答大家
香港加油 一定會更好

大師求你唔好漏咗我

大師係咪無睇到我

2000年7月8日 香港出世 女仔
想問感情同健康
感情 22
健康 13
唔該曬

時間凌晨1:00

求大師你唔好SKIP我

你好：
睇見黯然神傷，但唔好咁無心機。你本身係多少少磨鍊，屬中間辛苦d，中晚年後境況轉佳。

而呢十年工作及上司都差d，容易出麻煩。 工作上救護算係合適，護理等都岩。另功如果帶原則性的工作或機構，如科研、刑法、紀律、品管、工藝設計，裝飾室內設計等公司機構都會合你的。工作常帶兼職兼行性質。
現時運程（32歲）見驛馬及祿星，利於奔走或移動中的工作如常要外勤或兩地奔走（所以也合救護性質）。32 歲後的十年會有改善，但仍比忙碌些，但會實在好多，並工作上有貴人。最佳運程在43歲後的十年。
今年財運係差d，但原命財運雖有波折，但不至太過要擔心。本身利外地發展。明年工作仍有波動，但正職收入會好d，唔會太擔心。
感情上係會比較遲，呢幾年先比心機做下野。你本身情緒易不穩定，感情，有問題適宜多找長輩或年紀大一些的朋友傾下，會較為得力。 同時，聽下音樂都會對你情緒有幫助。
以上作參考，希望幫到你，又或者當吹下水。

妳好：可能無留意skip左，唔好意思。
按妳提的資料，命格帶開創性及領導特質，一般文職可能反而未必發揮得好。將來工作會做主管或親自經營，凡事親力親為。又或和夫家經營。
今年工作上小心文書失誤，包括口頭承諾或意見而中伏。有機會工作上有變。
感情：姻緣早至，23歲後至32歲一段時間如果感情成熟會成婚。未來會在工作上對丈夫有幫助。

大師唔好skip 左我

妳好：
事業上依家行緊官殺運至42歲，事業順平穩順利。工作性質利行政、會計，利大機構較為有利。並且一般為副手性質，可以實際掌握行政權力。今年事業上應平穩，但不利投資或借貸他人，容易有破財。
香港：呢個主題想以在個人問題為主，家國大事留待有緣。

1997年12月29日 早上11點 男 香港出世
問：事業，健康，愛情
唔該！

妳話9點幾，係幾多分鐘知唔知？

先多謝大師指點迷津！

妳好：
依妳資料，事業利專業，甚或學術研究，醫藥護理、保險、法律、社福，服務社會人群的工作較合適，命局有魁罡，工作帶d肅殺性質及權威性無妨。也會幫妳減少人生上的一些小波折。 可以考慮一下。
依家行緊官印運，工作上穩定發展，無乜大問題，今年碰到科名星，有機會得到表揚或發表。

妳好：
事業：今年的確工作易有變動，今年工作同事間也麻煩d。今年財運一般洗費多。如果真的決意，最好捱到明年過左年，搵到既工會好d，現時宜外資機構機會好d或對外業務會好d。
妳命局利大機構或政府公營事業等工作，循序漸進。性質會計審計、文教職、等都會有利。 以有系統及程序的工作岩妳。
感情：命局不缺桃花，姻緣早至。感情也不只一段，初戀無法結合並容容易留下內心傷痛。30歲前行緊食傷運，結識對象可能另有女友或甚至為已婚人仕追求。較穩定姻緣在30歲後，2023年可望有較佳發展，或於2024成婚。

唔該大師 唔好漏左我

今年真係唔好
初戀都中 剛分手

大師 有冇得睇 另一半係咪大過我

謝謝大師，我想知事業上大機構定小機構會適合我啲

同埋 大師 真係留響間公司好啲 等出年
我性格都係中意跟system 做野 唉！
感情剛剛果個中晒 對方父母反對我同前度結婚
都係大師比意見比我好啲 比我冷靜吓 個意見
同埋有冇得睇結婚對象係點 命格上

你好：
事業：求則宜於親力親為，目前行傷食運，如果工作要用費唇舌如銷售、廣告或帶交際應配會較合適。 明年會較大壓力，2022會有轉工機遇。到時好好把握。
感情：命造婚緣遲至，或可能無正式名份。明年及後年都有桃花，以後年較明年佳。對象可能是己有男友或曾已婚。

推一推好似skip左我
麻煩晒樓主

多謝大師，不過我口才好差人又冇乜自信，真的是sales man？

另外有姻緣運就好了，曾經有人同我講未來對象係好有權威既人，究竟係咪真？請大師指點

妳好！過去就算，只好展望未來。
未來對象一係年紀比妳大好幾歲，又或反而細過妳一兩歲。較成熟穩重。也不要排除異地人仕，包括外地華人，其他不說了，以免按圖索騏，作參考好了，命運始終在自己手。

大師大師 你好
1994年5月14日 零晨兩點半多d 澳門出世
想問關於事業 今年/下年大唔大機會升職或者轉到份好工，因為今年考緊公務員 ，唔知大唔大機會入到。

12
17:44
唔該大師 唔好漏左我

命局利專業，不一定要大機構，不過23歲後10年，較有利於大機構或政府等開始。

妳好：
命局正官成局，事業利管理、行政或大機構、政府等等都合，可能和財務有關係更佳。另外機構性質帶紀律性工作如紀律部隊，保安系統等等都可以諗下。

巴打 好：工作方面不一定要用哂口才，同人多溝通，包括email，甚至交際應酬都可以。會常遇到貴人，實際應和你現時工作及圈子中，自己諗出最好方向。祝成功。
姻緣方面不宜按圖索騏，易生錯誤。反正有特異之處如前述。同埋性格嘗好彼此會有些不同，但可以互相適應。

1997年7月9日 3:58am 香港出生
想問愛情、學業、事業會點
感謝大師

女

多謝你鼓勵我
即係中間遇渣男 咁暫時唔拍拖算 心理陰影好大

你好：
命帶驛馬，工作宜外地，或外勸走動會較為有利。帶d交際應酬，吃喝玩樂會岩你多d，多接觸不同的人會對未來事業發展有很大幫助。23 歲後財運其實ok，工作上也利於和財務金融會計帶關係為佳，今年易有文書失誤或中伏，容易影響工作。小心便可。
感情運現時結織對象每每為同學、同事發展。未來對象較強勢及有主見。 如果已有合適對象，呢幾年也是合適婚期，明年略為不宜。
健康暫時應ok，小心肝胃不和及扭傷等。

呢個時世,紀律部隊唔會考慮啦更何況本身體能就差
我而加讀緊accounting, 但自覺同呢行格格不入, 都係唔好入行累己累人了
其實都有諗過做政府工,不過競爭好大好難入..GPA唔高,好驚未in就被篩走

你好：今年分手會有d麻煩。一方面會有d藕斷絲連情況，但係其實復合又唔係咁易。如果要爭取，這務必在12月份或以前加把勁。命格姻緣不只一斷，且每易為第三者破壞，如果雙方年紀差別較大會好d，男方大女方6-12年也不多。 今年男女關係如果「搞出」小生命，就會仲麻煩。加油巴打。

事業-5
愛情-3
最想問係黎緊揀Major揀咩好T_T-8
2019.08.02 19:29
無言感激

2002年4月18日 凌晨12點半 香港出世
想問學業同感情 17，72
麻煩哂

大師唔好miss咗我

巴 定 絲？

絲吖

朝早9點25分，唔該曬

Don’t skip me

多謝大師
命格姻緣不只一斷係咪姐係姻緣不順？離離合合？
好嘅姻緣係咪仲未出現？
麻煩大師了

巴打唔該哂
俾咗like你喇
想多問一句，你話我今年係事業上有些是非壓女，過咗今年就好轉，即是計過咗新年後為新一年？

同埋請問如果我到外地發展，會有助力嗎？易有外國朋友幫忙，有好一點際遇嗎？

多謝大師鼓勵同解答，希望將來唔好好似今年咁，自己人生同出面社會都同樣咁差

另外最後想再問大師，我會係邊個地方會較大機會見到另一半？年紀係唔係同我都係差唔多？唔該哂大師

1997-08-16 23:38 男 香港岀世
想問學業事業愛情

大師dont skip meee

是的巴打。你命局早歲姻緣都有波折，婚緣遲來，或索性不以正式婚姻。（純按術數）。早合的話，中年會有分離或分居異地。或婚緣41歲以後也不為遲。但以往後感情較佳。 作參考。

謝謝。對。過了農曆年會好d。 但31歲前上司緣較差，同輩朋友多是非則是常態，呢個同你個性較主觀及有創新改革想法有關。無論如何，明年事業會好d，兼職或在工作中多兼額外任務都會明顯。
命局基本有利外邊發展，特別是在41歲。講近d也利於對外國的工作或機構內做野。31歲後會更明顯。

感謝大師
咁姐係天注定我要孤獨地等

係呀，今年搞到大家心情都唔好。希望為香港加加油。

至於邊到遇到另一半，講下笑我會話：係地球唔會係火星 。 術數上按圖索騏唔係咁好，好易誤中到車。盡量講d ，年紀會有d差矩，可能會大你一兩年機會比較大，又或且細6年左右。33歲後十年認識的，可能認識有夫之婦或曾歷重大感情波折者，易生三角戀情。呢點到時考慮點處理。 未來如果因原因和戀人要分隔兩地， 如工作外出、讀書等，而又能續持，會減少許多變數。記住人定勝天，唔好諗多左。經歷過風雨，才是花好月圓之時。

你好：
依你資料，課體事出兩歧，事情變化不止一端。反正申請無礙，但成數不一定高，或且人工不是你的理想。且建議申請多一個職位，當中有降低要求的申請。 今年盡快做。明年比劫傷官遇伏吟，工作及人生都會多壓力及有不得不變的情況，多給自己準備一條後備路線。轉較佳工作時間在2021，機會大很多。到時努力。

你好：可能有地亂miss左一d
事業：性格有領導緣，屬行動派親力親為。事業帶開創性，政府、大企業都合適，不過事業變化會多，不只一業。 23歲前利外地（岩岩過左）工作進修都ok。 之後十年工作宜先從輔助、副手、行政等做起，銀行、財金或大公司都合適。今年財運一般，如找新工可能未能如理想。 忍下。
感情：初歲感情易多競爭，及受破壞分離。拍拖中的今年易有異心。如果未開始就唔使急住。

thank you大師 好中
本身做社福界freelance 黎緊會開公司仔 (諗住做新market)
雖然目標都唔係賺咩大錢 不過唔多唔少都想搵多少少夠食

感情上就真係唔多順利 最近先分左手
依家叫做識個新女仔 不過唔知有冇緣繼續落去
感覺上都係識人容易keep住難

妳好：
事業：依你提供資料：
明年工作會搵到，不過可能妳會想再轉。
命格利管理、行政、會計或政治都合適。工作宜帶服務性、輛助、協調性質，不宜作阿頭，可以減少是非。
感情：呢幾年感情易多生波折及爭奪。2021年後會好地。

謝謝。對。過了農曆年會好d。 但31歲前上司緣較差，同輩朋友多是非則是常態，呢個同你個性較主觀及有創新改革想法有關。無論如何，明年事業會好d，兼職或在工作中多兼額外任務都會明顯。
命局基本有利外邊發展，特別是在41歲。講近d也利於對外國的工作或機構內做野。31歲後會更明顯

妳好，依據貴友提供資炓：
羊刃臨夫官，且過旺。加上現行運情，確是姻緣較差，易因情破財傷身。
這兩年特別是2021年會易有感情波折，要考慮一下。

好，會提醒佢！
再次多謝！

妳好：
學業：22歲前其實驛馬星動，雖利出外求學、exchange等，在外多煩惱風波，但會較好。現時學科可能和本身略有唔夾或唔鍾意，但加些好力應沒大問題的。
感情：命局姻緣早至。現時行緊印星運，利先讀好書。感情方容易異地分隔，男方也容易多刑傷，傷病等。以2022及2023會好d。

絲好：
事業：命局有領袖緣，工商、文教都適合。特別是帶美觀、色彩等行業如平面設計、文藝等會較有利。工作性質帶走動或外地在有利。今年長輩有不利變化，如在職則應上司及機構，有不利的變化，對自己有助力的調走等。要注意人際關係。自己也會有變動。
感情：命局婚前易生波折，或三角戀情。雙方有各自想支配對方的想法，堅持己見。依家運程行緊印星運，可先專心進修一下，25歲2022年再諗。

大師你好
1995年4月22日 中午11時45分 香港出世

想問
事業發展，未來會唔會升職
愛情，幾時會結婚

唔該曬

妳好：
學業：今年學業真係要睇住下。現時運程利外出進修，如果有機會可以出外或exchange會好d。長輩今年易出問題，也引申包括師長對得多意見。
感情：拍緊拖的今年容易炒大鑊，要忍讓一下。容易雙方有不滿。 如果唔係，明年也容易分手。冇拖緊既今年容易突然一見鍾情，但有矩離。

don't skip me

非常感謝大師
我好似感情方面較差，請問我感情幾時才會穩定同埋對象大概係點
感謝大師

準，本身有外地伴侶
未來職業如果係做拍片會唔會太差？

好想課金比巴打

感謝大師
開創性及領導特質我自己都好認同
事實上今年呢份已經係新工，唔知係咪已經count作工作上有變呢？
都會多留意小心有失誤，因為我份人都幾多甩漏
感情方面因為已經dry咗兩三年，希望可以盡快有pool出

再次感謝大師

謝謝回應。藝術很適合的，行行出狀元。多带娛樂享受性質更佳。加油。

謝謝回應。心領了。請為香港加油便好！

謝回應。心領了。請為香港加油便好！

唔該哂巴打

謝謝回應！
應該可以count的，但仍需小心文書及語言失誤便可以避免。
感情明年會有機。

多謝你大師

補充：女

大師 其實有冇方法 可以改變
例如想早啲遇到因為想了解個人長少少？

可唔可以加TG問

同問

多謝大師想知我真命天子會點樣遇到，同埋佢大概係點既樣，唔該曬

92年3月1日大約凌晨5-6出世 男
有心儀對象 就快忍唔住
去唔去馬好
感情運如何

大師，請問您：

1991年11月27日 下午5-7時 出生地香港
絲打 數字8 唸提供數字的時間 1:03am

想問下命格是否適合(在2020年起)到歐美如德國,英國等長期發展? 應該和丈夫一起留在香港還是到哪裡的整體發展比較好?

另外想問爸爸的健康。是否應提供他的個人資料還是我可以代他問呢。謝謝！～

Btw 我係絲

感覺上將來感情上好大機會遇到綠帽feel...

不過都要多謝大師開解同鼓勵，為表謝意，將會捐款以示支持

你好：
感情上只是一個象給你參考，命運在自己手上。
為香港而加油！

妳好：雖然明年會有桃花星，但他術數並不有利。30歲前值傷官運，感情多糾紛困擾。並且容易因感情事對產生情緒大困擾。有些事情可能有點急不來。 希望以理性處理。加油。

唔好唔記得我呀大師

客氣，為香港加加油！

你好，本欄的原意係盡量公開回覆，除非有特別原因，可聯絡 TG: @starizen

因為呢個ac owner借左俾我 所以想係tg pm你

如果再問得唔得 真係事業有麻煩
老細比警告我… 係咪真係會比人炒？

絲好：按圖索驥，真的很易炒車。特別妳命局早年姻緣大多難以結果，並易為人破壞。按妳意思略提一下，對象大多年齡有差矩，即是一係佢大好妳6年或8年以上約，10年都唔多，又或反而細妳一两年以上。工作可能用口如敎育或餐飲。純粹參考，千祈唔好太著意。

明白的，開欄原意也是本著為港人們解惑分憂。妳集中精神想著問題，給一個數字（2位數字），並把當刻時間寫下給我。

39 21:32

嗯, 如果不方便公開便pm tg

大師你好
出生時間：1995年2月27日夜晚八點幾
出生地：香港
巴打黎
想問今年會唔會考到紀律部隊主任（非警察）
麻煩哂

妳好：
健康：今年近病會快痊愈，如有反胃、腸胃不適最好快去求醫。
感情：今年及明年均有桃花，容易有喜歡的人。已拍緊拖的算平穩。

妳好：
學業：本身命局較利藝術、設計、建築等都很合適。現時運程競爭（包括選校選科）容易失利，所以適合作兩手準備。好在行緊印星讀書運至25歲，個別事件應該不影響大局。努力便可。

感情：呢兩年都有桃花，明年會略有麻煩及波折。對像容易因種種原因而分手或分隔異地，

妳好：
按照妳給的資料，今年事業小心處理應是有驚無險的，當中多反反覆覆的情況。如果妳說的老細是部門上門（非公司大老板），現更小心處理，因為今年同事或部門相處問題大一些，不過應該可以過渡到的，因為卦體知一，主事有兩歧，有壞有好，有不利妳的，也有合主有其他人的助力。

巴 定 絲 ？

今年分手會藕斷絲連，不是一力切，有反覆之象。想復合要在11月前爭取。明年進入新的十年運程，人生變化較大，便較不容易。

妳好：
妳命局易得外地人幫助，利於向外發展或求學。現時行緊運程外出就容易多地辛酸及麻煩。未來工作帶異鄉，外國，多走動或圖差為佳。性質可以帶銷售、影響人的工作也有利。
感情方面情懷早發，易生一見鍾情或暗戀。純作參考。現時對象可能年齡比妳大多一止。未來感情可能先同居，再婚，如果恰好如此為佳，但千萬唔好特登。
學業：24歲後會再有進修諗法及機會。 今年是非麻煩多地。不論讀書、工作都多口舌及閒氣，特別來自家長或長輩師長等。今年家長身體也易出問題。

有冇出生資料，最少年月日？

感謝大師

嘩，乜你個名咁恐怖
事業：如果返緊工，今年事業容易有變動，工作機構及上司也容易有改動，改組等。整體事業利專業較有利，現時可能會有兼職機會，工作也奔波及走動，但此運程今年過去。明年開始的10年行的運程有利進修，可以考慮一下。工作以服務性所，或幫到大眾的工作都很合適。 也利些出發展。
感情： 早年感情容易分隔兩地或遭破壞。未拍拖的今年容易有喜歡的對象，但中間有反覆，處於似是似非。未拍拖的明年有桃花機會，看是否合妳心水。

係啊大師，我今年啊媽身體差，加上我重考DSE，希望成功啦。

1997年8月9日 絲 香港出生
數字：7，88
問：愛情，學業
提問時間：8月6，12:26

妳好：
學業：今年學業有先難後易之象，要付出加倍的努力，特別小心計算方面的考試，容易出大意的錯誤，小心可以盡量去避免。
感情：呢兩年會有反反覆覆的情況，拍緊的話，是外有其他想法，又始終合在一起。多意氣之爭。未拍既，今年有桃花星，但感情多隱衷。

加油！

你好：
你應該讀書唔錯的，可以再進修或考專業資料。會容易因感情事易響學業，能避免便ok。 事業方面，會計稅務、核數、財務、投資或市場計劃等都較岩。 利大公司、政府等，2021年開始有較佳發展，中歲會更佳。
感情就麻煩少少，命格和女性相處得好d。感情觀有獨特之處。 明年容易有感情波折。

中咗 我都驚佢炒 點知又同我傾個問題…
其他人係有助力 （同事）

妳好：
事業：命局聰明，對數理、藝術等較有天份，對術數玄學也會有興趣。工作利大機構工作。今年事業運唔錯，財運又ok。部門內可能有人事變動，但屬於對妳有利。32歲後工作或生活可能會外出較多。
感情：命帶桃花且行官殺運，應不乏追求者。感情上易出三角戀情。對象以年紀比妳大多一些反而較佳，作參考。 今年合局，如已有對象者可能突然有成婚之打算，略帶意料之外的。和對象家人相處就要小心地，容易有不和。

大師，請幫我看看,我是男

好似我個人能力唔夠
可能轉行？

大師希望你可以俾個方向我

萬分感謝

唔該你呀因為凖備9月開學想問埋學業
時間8月6日15：06 數字15

妳好：
感情：
明年桃花入命，會有拍拖機會，但同時易有小波折，主要是相處問題。如果雙方間有一人會較多出或長時間旅行，會有改善。否則便要睇點樣keep住。命局容易遇人不淑，內心也易因情暗自下淚，要學下控制情緒。

事業：
今年事業問題不大喎。$ 也ok 。命局利文化、傳媒、文教或社福、治療等都較佳。明年開始行財星運，個人會有d消極，事業上先難很易，但會多變， 如轉工等。

妳好：
依資料分析，雙方合中有刑，是有關懷對方，但又難以融合，多磨擦。今年易有火爆衝突。是有復合機會，但合後又生波折，除非雙方都肯很大的忍讓。明年也是感情波折的年份，所以是否去爭取，要睇妳個人想法。
命局利遲婚，較穩定感情可能在34歲後。對象每每年齡比你大多一些為佳。

你好：
現時行的運程利進修的，中間會稍艱苦，加以努力，磨鍊後成果可期。兼職利帶流動性或現金流的工作，網絡、媒體等也合適。工作上會有貴人介紹或相助。明年學業或事業均略容易競爭失利，要多些努力才行，加油。
感情：感情方面有美中不足之象，今年易有離離合合或異地，原局正偏財透，姻緣不缺，反而多為感情困擾影響情緒，甚至人生。

1996年7月13日 8:15am 香港出世 絲 fresh grad
想問:事業，健康，愛情，香港幾時光復
多謝大師

巴打：如果係普通朋友，仲咩咁緊張呢？
今年的確容易有口舌是非，言語出問題，要解決便要放低身段解釋的。如果誤會深，勞氣的話，7、8月可能靜一下好d。
事業行緊比劫運，原局食傷旺，利於以口舌或才藝生財。24歲開始會有自己創業或合作的想法，但今年不宜和人合作。

謝大師

妳好：
事業：升職要靠自己努力喎 呢兩年開始行伏吟的比殺運，2021年有升職機會，但仍要自己努力的。今年工作要注意同事間關係，容易弄巧反拙。
感情，桃花星入命，官殺旺男緣不缺。不過穩定姻緣避來。早歲情緣多不能結合，未來對象年紀會比妳大6年以上會較合適，並以較成熟對象為佳。 感情多第三者。今年容易對對象感不滿意。

份工而家有d危唔知做唔做得落去。
又唔知道自己可以做咩

巴打，依你資料來看，機會真係一般般，留意長輩間有阻力。不過如果真係鍾意，自古成功在嘗試吧。 今年較佳時間在冬季11及12月份。

好啦 咁我照去馬同佢講清楚
連你做占卜都鼓勵成功在嘗試

唔該大師
想問多少少，「伏吟比殺運」是什麼意思呢？
同埋第三者，係我做人第三者？

學業會俾心機
感情嘅話今年早排同曖昧對象又真係有離離合合嘅情況出現 最近和好返

問題：
1. 應唔應該同李姓女同事道歉?雖然我唔知做錯乜,但感覺被她討厭了到無視的程度. (數字44)
2.28A0的我幾時先可以出到POOL....(數字3)
資料：1990/11/05 9:10AM 及出生地 香港，巴

謝謝老師

應該唔關能力事，妳命格容易招怨尤指摘，就算冇錯都會。今年同事間關係更多麻煩，有好有壞。如果計劃轉工，便低調哋捱過農曆新年再作打算。

唔使客氣，幫到手正皮鼓勵一下 ，也給香港加加油！

唔怪之得前度屋企係咁 真係孤獨命嚟

謝謝回應！命運在自己手上，人定勝天。

妳好！伏吟比劫是術語，要解釋太長，簡單是説25歲後的十年，會有先經磨練慢慢較好，後斷財運及工作運都較佳。感情上是你和男友都有機會一腳踏两船。術數只分析象變化，作參考。

無論如何，決定了一試無妨

多謝大師

唔該哂大師我藝術設計嗰啲都唔係好叻 而家打算讀傳理、政治嗰啲同有去外國讀嘅打算
係咪都係肯努力就冇咩大問題吖
麻煩哂你！

絲打，謝謝回應，命格傳理都合適的，事業帶交涉、溝通協調、公關性質也可以，如果從事政治以這些方向配合性格較為有利。依家34歲前有驛馬，外出都有利，不過在本地都ok。
另外，命運在自己手上，努力是人最大的本錢。如果能配合正確的方向，可避免事倍功半。

絲打，謝謝回應，如果決意復合，可以在9-11月間努力。

想問感情同事業

數字:21, 33

時間8月7日上午10點18分

唔該巴打

絲打好：
事業：依家行緊財星運，事業在鍛煉中發展，財運ok，但便費可能也大。命格利海外發展，有點浪溫天涯的味道。 今年事業有貴人推薦或介紹。
感情：官星出干，有姻緣的機會。如果已戀受中，會更密切一步，對方對妳其實應有心的，但彼此多意氣或妳有不滿。感情有美中不足之處。姻緣會經歷波折後佳美，戀受對像可能不只一個。2021年容易因自己多心，產生多角戀情。

多謝大師指點

知道！唔該哂大師

巴打好：依你提供資料：
命格略穩重略帶溫和保守，事業較利商業或技術等，略帶個人服務性質或用腦都會有利d。事業發展要先經磨煉，才有發展。現時運程利正職收入先，儲下資本。 2021年後會有較佳發展或想自己創業。
財運方面有偏財及投資運，但係屬於橫發橫破，識掌握好時機就贏。
感情方面感情易起風波，有妻奪夫權之象，個人都會好錫及遷就老婆。明年易有感情波折，要忍讓一下。
健康未來小心內分泌問題，同埋小心腳部或肢體受傷。

幫朋友問 大師再勞煩你

謝謝你。
我性格是十分保守怕事。
之前有腦內神經問題導致精神問題，是與腦內的多巴胺有關。
問次發病是我兩年前考入政府工開始，入職接近兩年，評分長期不合格，應該一早跳point加薪也停止了，擔心自己過不了三年試用期。別人工作了七八年都有一技之長，但我卻是沒有，擔心找不到適合的工作。
有人替我看紫微斗數說我明年會轉運。
希望能夠過回快樂的生活。

唔好意思，但你係 絲 定巴 ？

事業好準其實自己都有諗過去海外，但放唔低香港。如果做外資公司會唔會都有利？
姻緣方面，有無話係咩地方同時候遇到嘅對象較適合我？

絲打好：命局利外地發展，34歲見驛馬及財祿後更為合適，先做好準備也是合適的。現時運程夫妻有異地之象，可能是妳們其中一個會先過去，兩邊跑。
關於令尊，以妳資料來看，這個月8月7日後的一個月，多加小心照料，問題暫時不大。但恐不能一次痊愈而成慢性病。詳細需要個人資料才容易有較準確分析。

謝謝巴打回應。對內分泌問題需加以小心，平時也宜多作靜觀、太極、或和水有關的運動，種植植物也有助力。事業要小心，2021年會有改善。

男1988年11月24日早上0930(醫院CHECK) 但家人有講過係11點15分(唔知邊個係)
地點香港
主要想問事業(目前失業,一直事業都無方向,之前17年工作上以為有女上司賞識,,但因為同事離間影響同對方吵大架,衝動辭埋職,呢件事都影響自己情緒到現在)
姻緣(一直未正式拍過拖,每次喜歡上異性都係初善終惡,對方一知道我喜歡佢就落閘,然後吵架收場).
財運(一直搵黎搵去都係萬幾蚊既工...想知係咪一生都係咁)
謝謝希望大師可以幫我看看
另外可否用25同2問問可否同之前吵架果位前女上司和好,同再有合作的機會? 謝謝

大師係自學嘅？想課金比大師占

今年學業運要小心，占算成曲直格，財星發用沖動，可能會有轉校，轉科等情況。明年農曆年級財星入局，對考試運會有不利。

絲打命局工作宜帶流動性或奔波，文藝、音樂、享受行業都合適，或帶器材使用如攝影等。呢兩年財運麻麻地，先捱下儲經驗。搵錢要過幾年。
命局早歲感情易為第三者破壞，今年都有桃花入局。

巴打好：
Q1：依據提供資料，朱雀發用成空，可能是語言文書出誤會，8月7日今天入秋後道歉一下，應可大事化小。
Q2 : 現時其實並不太缺女緣，可能是自尊心大不敢主動表白。今年易有暗戀對像，怕對方已有男友。 2021年機會較佳，到時積極d。

大師唔好漏咗我

好準。。。。真係今日無啦啦公事有磨擦，佢勁惡，但佢話佢冇鬧我，平時都係咁。我借d依問係未得罪左佢，同佢道歉，佢接受。

Q2,真係好缺。。。。。 係有其他女同事鐘意我，但我唔鐘意佢。。。。
至於暗戀對象就係Q1 果位女同事。
但平時真係冇乜2句，可能磁場唔岩掛。 應該唔會有轉機。

師傳你好準下wor

多謝大師！！
好中，我真係打文藝方面既工
我最近考慮緊翻外國住（細個係外國住），唔知會唔會適合？同埋桃花入局，最近都有兩個異性出現，但好似都唔係好順利，其實係唔係都係霧水？

多謝大師解答，好準！我確實是已回了香港。
可否追加問多小小：事業方面，邊行最合適？我想做博物館，檔案學依Ｄ方向，但搵不到相關工。

我爸爸有癌症，他生日是農曆1952年10月25日，中山出世，時間說是早上9-10，但好大機會不係，他比左96依個數字。

其實我對玄學易經幾有興趣，但怕慧根不足，請問可如何入門？謝謝大師賜教！

爸爸提供數字時間約6:10pm

定係可以測下個女同事有冇男友？我同佢有冇可能？

唔該大師
隔咗咁耐先覆 係之前以為大師skip咗我

但唔係好明 領袖緣 係咩意思

本身諗住grad咗就去working holiday 但未有地方 會唔會有咩地方比較旺啊？

麻煩曬大師

你是說我2021後會做生意？
在香港很難想像

遲婚較有利。
術數好難單靠自學，師傅带入門，修行靠自己。主要係靠經驗及溫故知新。

求解答

巴打答到第幾頁,我17頁的希望唔好miss左

這是到時會開始有的想法，也不一定馬上實行的，命運只是個趨勢。明年事業略有波動，也會對想法有影響。其實唔使諗太複雜，船到橋頭自然直。

1996年11月12日 9:15am 出世 巴
想問:事業15，財運35，愛情49
香港幾時光復
多謝大師

sorry 大師仲有 健康38

大師 don’t skip me!!

其實我只想做一個普普通通中等收入既打工仔，但耐何困難重重，做了八年工作也沒有一技之長。

請問這命格局好嗎？可以致富嗎？

絲打謝回覆！
文藝工作很適妳的，會減少情緒上不穩。
命格利外國，現時運程也利外地進修，工作也較易有知名度，如果兩地奔走也ok。
呢幾年行緊傷官運加伏吟，恐怕唔係咁易長遠。多口提句，子女宮動，如果唔係諗住長期發展，要留意唔好「搞出人命」，參考。

Ching好：
無事便好了。
有其他女仔就係唔缺，鍾唔鍾意係另一回事了
關於Q1同事，係可能已有男友，之前有d問題。別人隱私唔可以講咁多｛我唔解鎖….｝。你2020感情易有波折，是否去馬，要諗清楚先好。

術數野，無非口訣同經驗，重點係你們提供資料的準確性，garbage in garbage out 的，冇乜特別。

今日先知原來鐘唔鐘意係另一回事.........
都就2020年仲係A0, 點都諗唔到2020點有感情波折
死心了,睇黎要孤獨終老了
BTW,THANKS,堅係準

唔好咁灰喎，2021好快到。
拍散拖的話你好緣不缺。

我唔係D PLAYER
我搵老婆想搵個靚,瘦,165左右高,最重要係處女
我自己好保守,又唔主動
所以孤獨終老機會幾高
點都好,多謝你呀,真係準既
講既野同其他人比更具體明顯
對比呢度/大陸D卜卦論壇
真心跪拜
有機會可以課金

絲打好，唔好意思，有資料齊的都會盡量覆。 由於唔想是是但但，時間又有限，覆case慢d。
領袖緣即係就算係小組，都成日做組長，成就穩重。所以有機會成為管理層。依妳資料向北方或西北會好d，易搵到工作及異性緣，到明年有確定計劃地點才能占算好唔好。

巴打sorr ，答到第16頁了，一有時間就覆 加速中...
但無個case都係巴絲們疑問，唔想是是但但，忍耐一下。
有緊急問題的巴絲請提出，會先處理。

加速中，sorr

謝謝巴打的鼓勵，也客氣了，都係想為香港加加油而已！
你命格不會孤獨終老喎，但係未來對象又未必會完全符合你要求，但係命運中有d野係唔去解鎖會好d，世事總有驚喜。 總之遲婚對你呢講並唔係壞事，相信明天會更好。

謝謝巴打,
唔緊要我等得,因為目前都失緊業完全無方向...
都希望巴打你唔好是是但但

女 1997年4月16 8:49
想問事業同感情 感謝大師

絲打：謝謝回應。行業性質應該都合適。妳命局利於較門行業。帶資料性、溝通、審核性質都行合適。並不醹要以金錢利益為首要，反正財源不乏的。另外，工作帶溝通、宣傳、文教或享受性，又或要鑽研的也合適。

有關令尊，課體涉害，四絕，是有險及手尾。應該可平安過渡，但病患並沒法根治，只能暫時性處理，即帶疾延年。身體容易會持續衰弱，要多加照料。由今月至12月份會是需加倍照護。如果病灶和胃脾或腸等有關更為需要注意。另外，由於土旺水又發動，往後腎及泌尿系統毛病等都宜加以注意。

呢場病害得我好慘，做人前一兩年辛苦到想死，而家好返好多。
上一份工俾左我休息既機會，但一到呢份工就舊病復發。
我都唔知人生應該點捱落去，都有諗過不如提早退休，因為唔知自己有能力做d咩。

關於術數的問題，統一回覆一下。術數有好多分類，如果純為與趣上了解一下，學邊門都冇所謂。
如果想能日常業餘應用，則建議學一門命理或一門占卜術，時間再多可各學一樣。

命理：
子平八字、紫微斗數、西洋占星都ok 。
七政四餘、河洛理數屬進階。

占卜：
靈感及觸機好的，可學《梅花心易》，快靚正。不過講狀態。
平時用下的話，可學卦爻辭易占，睇多d書都學到。
會想幫下朋友的，可學埋六爻（火珠林）。
想進階，《六壬課》、《金口訣》或奇門（占算用數奇門就夠，術奇門職業才需要） 都ok。

相學：最好跟師傳，除非純興趣或本身很細心觀察人，也多機會接觸不同階層的人。

風水或擇吉：如非專業，學呢的性價比制唔過。真的花很多時間、金錢及大量經驗。

以上為大綱，看要求我再補充。

至於妳命局有慧根的，可作興趣。

巴打要睇開d，你命局係屬於儲蓄型性格，財星內藏而有沖剋，能儲蓄又常有破財機會。不過有意外及有些歲運會投資或有橫財，但又容易破去，能掌握進退之機方能保留。婚後妻主掌財權並有理財能力。
內分祕問題易影響情志，術數上建議帶氧運動及和水有關運動，以改善，當然以醫生為準。 未來事情明日再想，唔好想太多。命運際遇常出人意表的。

我諗我多數都唔會結婚買樓，因為我受唔到壓力。無事業又何來婚姻呢？！

都要多謝你既鼓勵，我負能量太重。
我有時都係到諗，我唔投資令我無錢輸，加上我又慳，會唔會應唔到d劫，搞到我正財有問題。

師傅，您真係好準！多謝曬您解答。我會小心照顧爸爸。另外多謝您指點左玄學的入門介紹，同讚我有慧根～

我姐姐借我account問問題，可否有勞師傅您解答呢：

1987-1-14 零晨2點幾香港出世。 她想請問姻緣同事業。非常感謝您！～

大師，仲有不好意思...他能化這生病的劫嗎？我爸爸好想去台灣旅行，但其實他現在已好衰弱同行動非常不便，如果他身體遲點再差點就去不到。我地應該快點陪他去嗎？有無話幾多月去比較安全呢？

真是十分感謝解答 ~!

多謝大師分析

你好：依據你提供資料，關於上司可嘗試於這個月至9月7日前，放下少少身段（你本身自尊大左d），say sorry，有機會修補一下。至於重新合作，暫時機會少一d，不如先修補關係再睇情況，於今年11月提出（如有些想法）。
感情方面真係有d遲，35歲後機會較佳。對象可能出身、年齡或興趣其中一兩樣和你唔係咁同，但夾到就好。
財運以要親力親為工作，並帶奔波走動會好d。並且時有被劫奪的情況，冇太多坐享其成。現時運程更唔好介意要兼負一些額外工作或任務，也利於PT 工作，明年財運會好d。34歲後財運會有較大改善，工作也會有所不同。加油巴打。

其實無話得唔得，如果能客觀分析便可以。但如有重大事情心亂神煩，就如醫生病左，仲要醫自己就有d 蚊。

咁又唔算無異性緣，只係多少少阻濟，過幾年便會好d。

唔該晒巴打
容許我可以問多D問題..
因為前上司方面,我係上年1月頭同佢吵架,上年每過幾個月都有訊息過佢道歉同錄音解釋,至上年11月都有最後sd左次同佢講自己會起出面努力工作儲錢,希望將來佢離開公司可以搵返我,再信任合作返..不過佢都無回覆過我訊息..但自己就一直有心結,因為覺得對方係佰樂貴人,同埋當左佢家人咁... 因為17年佢有同我提過叫我考車牌,佢想出去創搵我做外走動運送之類,應該都合適師兄你講既範疇嗎?
其實我現在真係都無咩方向...之前問過命,有D師父叫我學技能一技之長,但我上年都搵過幾份學徒工,全部都唔請...搞到好心灰..
另外以前都算過,有些師父話我將來伴侶係會性格剛強比較惡同有脾氣既人年齡比我大.. 有些又話我34-5離開出生地向外發展比較好...但我就咁大個人飛機都未坐過...有D又話我將來會有創業機會...好亂都唔知邊樣真..
巴打,其實你建議我現在應該係咪好似以前咁騎牛搵馬,咩工都做住去儲錢先? 定係去學返一技之長? 其實我都無介意現在運程要兼負一些額外工作或任務,因為自覺一直工作上都係比較體力前線化/厭惡性行業...做咩工都好似打雜做最基層咁...但好怕一世都係咁..無希望無人賞識..

收到，星期六回覆給妳。

1998年10月23日 1030am 男
想問下姻緣同埋財運
想問下我同佢係咪冇可能架啦（2）
同埋黎緊呢一年儲唔儲到錢（8）
唔該大師

巴打，你依家想法可比係受近年運程唔順影響。帶流動性質，運輸都合適，行業就可以考慮一下和飲食、廚具、又或使用利器或工具搵錢的行業。如果一技之長，廚藝等可以考慮一下，行行出狀元。其實性質很廣泛的。感情方面，未來對象如果34 歲後認識，可能年齡比你細多一d，興趣不一定一樣便是。到時自己知的。是否外出，其實都可以，因為在外資公司工作，又或自顧而客戶為外國公司已符合你的命局。

好啊師父多謝你
光復左先再談兒女私情

其實係..因為我近年真係失業多過做野,自暴自器頹左起到,就算搵到工一係就好辛苦無咩人願意做,一係就小人好多做唔長... 巴打其實我條命係唔係比較苦? 因為自覺同正常人唔太一樣...一直都無份工做得長....人際關係又比較弱...每次以為有機會都空歡喜一場... 令到我近年朋友已經無乜好孤單...自己長期這樣都已經唔識開心...
其實巴打你話我34打後工作也會有所不同,是向好的方面轉變嗎? 我又是否會靠貴人和際遇幫助才會有成功的一日呢?
另外姻緣方面會否孤獨一生,因為每次同異性有好感,永遠都係初善終惡,好快吵架朋友都做唔返...自己成3字頭都未正式拍過拖...巴打你所講既35歲後是否又係只有互有好感但一齊唔到果D? 未來伴侶會否對自己有助力呢?
唔該巴打

大師 我係第14頁架
Don’t miss me

巴打好：係辛苦哋，成就高與低靠自己。34歲後會好哋，名方面。於黑暗中更要保持內心的光明

謝謝回應，加油！

唔好意思，明天回覆，睇漏左

唔該大師

大師，我另一姐姐想請你指點迷津，可以嗎：

1984年4月5日
下午6點出世

想數字時間是17:47，數字8

問家宅、健康及事業。謝謝！！

1992年11月12日 夜晚6點
想問愛情（21）事業 （23）
麻煩大師🙏🏻
2019.08.09 11:24

1995年6月3日 朝早6:45 絲
想問事業

幾時會搵到工，同會係咩行業？
數字：17
謝謝

謝謝巴打,請問我個命局係要在外資公司或離開出生地先會比較好嗎?
因為自己外語能力又唔好...但的確之前2017年自己感覺有機會的工作是外國公司,但也是有巧合緣先搵到...現在都感到無可能再搵返D外國公司既工..
那我45歲後運程是否又差返?

巴打,有個問題想問好耐... 以往我問命都問過好多師父,當年2014-5年自己問命時,好多師父都話我2018年開始會轉好,無論事業同姻緣都會轉好.
但反而2018年係同女上司吵架,人生跌落谷底,失業自器自棄好差的一年, 我想知係唔係算命運程會變??
即係當年佢地係見到我18年有機會,但就因為我一時衝動同女上司吵大架離職令到我人生走下坡,把握唔到機會而一直運程向下...
又例如當年我問好多算命事也說我18年會有姻緣,叫我把握,話我將來伴侶會係性格剛強,比較惡,有脾氣的女子,結果我17年遇到的女上司真係中晒以上條件,但佢就係已婚,自知無可能,其實係唔係因為我把握唔到之前師父所說的機會,所以我條命先至改變左? 其實你幫我算時見唔見到我18年係會有好的轉變同機會?

我擔心自己無了這份工作便無以為繼。
我是讀IT的，工作也一直是做IT，但我一點技術都不懂，這麼多年來也是個 coordinator,現在真的要我做technical，我不懂啊。

巴打命造利武職，工作是合適的。現時運程財運不差。依占算今年競爭激烈，特別如果係10或11 月面試或公報會有d危。 9 月份就對你有利d，睇有乜可以做。

事在人為，加油呢！

Thx 大師！
運程同財運都真係ok

之前女友拉我去睇另一檔八字算命
佢話我今月七月初一後（八月八日後）就天月貴人到，運程會更好
而且文昌下年新年後就在位
兩樣加埋就最遲2020考到官
吹到幾大，但我呢啲淨係識查自己四柱既人又唔係好識睇啲正月貴人到唔到，唔知佢講真定假
巴打點睇

而佢反而同我講10-11月成數大，見佢同巴打你都咁啱講明10-11月，巴打可唔可以講下10-11月係咪啲咩特別月份同我八字有正面/負面反應而得出好正面/負面既結果

因為如無意外有其中一份主任既最後面試會係10/11月進行甚至有多份都係呢兩個月進行

大師

推到光復香港

唔該大師
大師答得好詳細
希望出年仲會係連登見到大師

你好：
今年開始，進入一個新的運程，變化波折挫折略多。
今年事業自己會開始有創新或改變的心，11月會較明顯。 事業上除稍有勞氣外，其實冇大問題。財運一般，未來十年會有意外機遇，到時再算。
感情都係等下 好d，急唔呢。
健康容易肝胃不和，即係反胃、胃氣，胃痛等，有需要檢查一下，例如胃鏡，應左小手術會好d。
關於香港，呢個係靠大家，唔係靠占算。想起心傷。為香港加油！

應該屬丑時 唔該大師

咁我想早d結婚早d生小朋友都唔得 到時已經係高齡產婦
想問埋最後一個問題 我命中注定既另一半應該唔係拍左8年果個？可以睇得出佢幾時先出現嗎？唔該大師

巴打唔使擔心喎，31歲後的十年，工作上算較穩定，可以休養生息，兼有積累。利大機構工作。不過會有想自立的想法，視情況諗清楚再算。
最要注意係情緒同心理，有問題要找專業人仕幫手。也會開始容易善忘，不過唔使太擔心。 工作上做計劃性也ok了，即coordinator都ok，行業性質符合技術便可以。唔好比咁多壓力自己。

巴打，其他師傳所講，我冇法分析，只能當「各有各做」。
但之前兩年係有唔好既地方，既然發生左，唔好再諗。 之後先重要。
快d加油追番就係。

依家運程係利奔波或外國公司生財，可以參考。 今年可能搵好的工作可能會有d難度。 可以集中找一些知名企業，如一些品牌代理公司，或信譽好的公司，機會稍大一些，加油。

為香港加加油！

唔該哂 多謝哂

為香港加油！

唔該巴打,我知自己好煩.
但因為實在好迷茫.. 見到巴你話依家運程係利奔波或外國公司生財,其實一路以黎得17年果份工係奔波+外國公司..其實我想問會唔會因為我衝動走左,搞到運程都唔同晒?.. 如果可以既話我係咪應該返去做比較好..
如果今年搵好的工作會有難度,咁下年會否有機會搵到好的工作?
巴打可唔可以用40同我占占可唔可以返返去做...但因為我仲未同女上司和好..唔知佢會唔會反對.. 原諒我咁多問題

妳好：
有些事業，其實術數不應解碼干涉，但小姐真的孝心感人，嘗試略盡綿力，也希望令尊能得以康復。
有關旅行，首要請依照醫護指示。依術數，可以考慮現在至9月底的一段時間，9月初前，恐怕有事情要處理或治療，未能成行，可於9月8 日後的一段時間出發，不要遲於10月回港。
另外有關術數幫助的意見，可能的話，請和令尊一齊，如其在家，便在家中，否則在醫院，一起集中心念，想著問題，必須一心不動，給一個兩位數字給我。並記下當時時刻及附近有否特別徵兆。我會幫手分析有否建議。我能做的只是「讀卡機」，資料完全是依靠妳們。

妳好：
關於令姐，按提資料：
感情：命可不利早婚，否則妻奪夫權的情況。以35歲後稍佳。
34歲前感情易生挫折，感情多爭奪。對象每為已婚人仕或戀受中。並且會為對方付出金錢，引至損失，容易引起情緒困擾。 今年易對對象不滿或分手的想法。
事業：整體事業利管錢，例如會計、財務或和金融稅務有關，也有機會自行合夥經營，如是，則拍擋間會有糾紛，有利有弊。另外，行業如和飲食、寵物、美容或消費享受、服務行業也是有利的。 工作常會要親力親為並作管理為佳。
35歲後以帶要溝通或講解等會減少是非波折。今年略多煩心事情，以秋季更為明顯。

香港唔係靠占艱，要靠大家加油努力！
天估我港！

巴打，其他師傳批算我冇法解釋，只能講『各有各做』或『我冇野講』。只能按我的分析說明。
理論上申月是你的天乙貴人流月，口訣是「乙猴己鼠求」，有人用『乙己鼠猴鄉』各師各法。不過每年都有申月。
今年適宜多申請多一兩份，分敬風險，及增加成數。並且就算point稍低些也先申請。到時再諗。

只係唔適合一般純文職， 如果帶走動、應酬，紀律部隊（就算裡面文職）、藝術或體育等都ok。 依家運程可身兼多於一職，梗係有走棧位好d。

唔好客氣，幫到手就比個like 支持下。
正值多事之秋，可能的話會盡量為真正香港人持續加油！

命運在自己手，冇話乜係唔得。早婚要小心波折，並願意付出多d。
未來婚緣不差，係要等下。
2021年已有機會，如前面講過，可作參考。

明白了 感謝大師 好人一生平安

born in HK ?

巴打，感情方面對方可能已心有所屬，今年機會有d蚊。你今個月可能會有決定或動作。
財運方面，今年一般般，特別容易因賭博或投資損失。你其實財運ok的，正職收入外，會有額外收入。能否儲到，靠自己喎。

明白 多謝指點迷津

多謝巴打的開解。
31歲後是指2021年開始？虛歲還是實歲。
有人批我紫微斗數，也是義務的，批我明年轉入天同大運，會輕鬆很多，捱埋今年就得。
我想保住現在這份政府工，但不知道保唔保得了，我家人說我對事業看得太重，他們認為世上大把好工作，不會找不到的。

我上一份工真的是好工，也是自己找上門的，這就是命運嗎？

有申請到幾份，但有得揀係咪盡量唔好將最後面試放係10/11月？
有一份好大機會10/11月最後面試
另一份就depends on 報名時間而進行最後面試
屋企放咗兩盆大葉盆栽分別係西南同西北位，同文昌塔係正北位，希望有用
巴打有無呢方面研究？

另外都想知天乙貴人唔係用年黎計，而係每年都有個天乙貴人月份？

1997年12月26日 朝早六點 香港出世 女 想知健康 事業同感情

係

絲打，先補祝一聲生日快樂！
依妳提供的部份資料作分析：
感情：課體伏吟，有反覆離離合合之象，宜靜不宜動。如果拍緊拖，有多角戀情的機會。命格也屬姻緣早至。現時對象，年齡可能稍長。
學業：今年也會是變化稍多的一年。原局應行緊利讀書的運程，但今年可能有學科或院校改變或出問題。 要多費心神處理。

謝大師 感情即係會同啲ex啊個啲係返埋一齊？ 今年感情未有乜起色haha
工作方面 如果係酒店業/mkting方面發展又點睇？

唔該你大師
我真係十次賭錢九次都輸，不過都唔係今年既事而係一直都冇橫財運
其實我上個月尾開始已經同佢冇聯絡了，所以應該都唔會有咩決定或動作了
Anyway thanks so much

仲有少少問題，唔知電腦科學依一方面啱唔啱我呢？

同埋可唔可以入到心儀嘅大學呢？19 第一個係3:56AM呢個係4:10AM，唔該大師

大師，唔好漏左我

唔好漏

巴打
我1998年1月2日8:43am 女
我想問同long d 我中意既對象仲可唔可以維持到又或者佢番黎之後再重逢（佢去一年）？ 數字：9
唔該巴打 我依家好愁

時間：13:41 11/8/2019

sosad 我姻緣應該好差
有冇話適合做邊行

1999年4月1日早上8點2x分,最近有暗戀對象，打算9月番學追。情運如何？

麻煩大師了

1989年9月20日 正午12點 香港出世 女
想問事業同姻緣
求大師指點

原局賭運也有這現象的，雖有橫財，但橫發橫破，我唔識術數，很難掌握時機的。都係少賭為佳。反而有其他意外財。

是的，能避一下好d，純作參考。
前面講過9月較有利，可用來申請。
有關天乙貴人，其實也解釋了。兩個口訣都有人用。見人見智。如用第二個，便會有你所說的說法。理論講唔唔完的，各有各做（即各師各法）便是。
同樣，風水擺法各家各說。只能多口講句我唔會咁擺。就算唔玄空基本盤。流年飛星是否適合咁擺？你可以查一下。估計那是八字師傳的建議，沒考慮飛星及坐向。

真的心傷，但只有加油！加油！

是的，意思係今年或明年拍拖便有些可能出波折或要應付，如果不求天長地久就唔使太介意。唔好意思，作個參考。

唔該你

反覆離離合合好中，多咗同佢鬧架
唔知係咪真係可以長久行落去

姻緣早至係指會好早定落黎之後都無咩桃花?
年齡稍長係佢對我黎講太老?
因為宜家嗰個我大過佢成年

意外財包唔包括屋企人比既錢？

還是問問這是2021年頭新年開始還是2022年頭開始。
其實呢個十年儲既錢都唔算太少，未來十年會更多？

唔算差，但冇得等運到。
工作如果費唇舌及文書溝通，如銷售、傳媒、文教都好d。

聽其他師傅講我32歲打後啲運會好 係咪?
同埋經過呢兩個月 我疊埋心水移民架啦
就算去做地盤都好過係香港

多謝大師指點
想問下健康同愛情運如何？

合適的，以大型網絡系統，或數據分析會更適合。

唔一定係ex，係挫折後再結識對象。
工作方面，酒店是合適的，前線工作及創新工作係工作性質，如配合這方面的mktg也會很合適.加油！

1997年3月19日 朝早6:00 香港出世 女
想問:學業，愛情
麻煩大師

意外之財是主意料之外而又有，或收到比預期多。所以屋企人比都可以算。一般係主工作或交易，實際得到比預期多，唔使靠人比。

大約係實齡31歲生日之後。收入會穩定，你本身屬儲蓄型已經提過，到時自然有更多積累。命運係靠自己。

1987年7月5日 15:52 香港出世 女
因為場運動我辭左職，想問事業及與家人關係
麻煩哂大師

巴打：之前其實已就你舊上司（公可），及未來工作適宜方向都分適過。時間點也建議9月7日前。是否去馬，可諗一下。
過去已過去，十幾年後未來係睇依家建立的基礎，諗得多都冇用，不如把握好當下，建立好基礎，未來好運才得最佳發揮，劣運也可減少影響。 加油。

謝謝你啊。
還有一年要捱啊，我成日諗我應唔應該轉工，但我而家其實仲食咁藥。
今次發病是在17年11月，而我是在17年十月返呢份工。18年二月後遇上瘋狂上司，情況更差。到19年二年新年後，轉了team，上司好了後多，但幾日前的評分又變回不及格。
再加上此次發病後，不知有什麼負能量陰物女，令我極不安害怕，靠祈禱水晶等來趕走不良情緒。

巴打，挫折指感情方面，不過事在人為，加油！

我覺得自己已經無咩動力，工作成日都想 hea,根本唔想做嘢，定係而家d嘢唔岩我做

妳好：
事業：命局利需溝通的工作會好d，如銷售、marketing, 文教，宣傳公關等。
依家行緊運程利大機構任職，帶享受消費性質。今年返緊工的，工作易有變動，要注意上司及長輩關係。
感情：命格姻緣較早，每易分離。拍緊拖既，較易有爭執或意見，未拍緊的，過幾年26歲後都唔遲。

其他師傳所講，我冇野講。
32歲後行的運程，事業發展不，但要小心財源，以任阺職較穩定，自己經營會有資金問題。
出外發展都可以。

巴打，健康已分析過了。請參照。
感情方面，本身有桃花運，但姻緣稍近，否則情路略多變化，容易出現爭奪，或三角戀情，或對象為已婚或熱戀中人仕，需要爭奪。

妳好：
今年感情的確有風險，且會有其他人對對方有好感，甚至示意。如果想keep 住，可能稍要容忍一下。
年齡方面，如果男方稍大，已符合年齡差異的徵象。
由於沒有出生時，占算只集中近期及大約分析。

通常咁遲留大師唔會見到 博一博

巴 or 絲 ？

按錯了 ，，sor 大師
佢哋係淡

妳好：關於工作，今年財運一般，可能要略降低要求，如果這樣做，把握今個月多申請幾份，10月份開始有眉目，以11月後較佳。
事業多樣化，也不止一個行業。一般來說金融保險、銀行會計，或政府、大機構等都較佳，另外文、教職或帶開創、創造性、市場開拓等都OK。

巴 OR 絲 ？

師傅,我諗過啦,我都係想知同位女同事有冇可能性,唔得既就死心啦.

Q1.同位女同事有冇可能性(數字67)

我估我過多幾個月有可能要再揾工，我唔知揾咩工好？可以保住我的薪水嗎？

唔好漏左我啊 大師

但自問搵工要求唔算好高，只係想搵份有career path既工想問下係咪8同9月都冇咩機？好冇心機好頹廢。

1996年9月28 23:48
男 香港出世
想問事業 財運
Thanks

出生時 9:30

你好，想問香港將來
數字：9
時間：2020

唔係話冇機，可以係今個月多申請幾份，可能有d會在當時interview或落實等等。這只是一個機率，最後都係靠自己。 加油！

妳好：
事業：命格是非略重，也容易和人有些爭辯，格局屬羊刃格透比劫，會有些執著。工作以帶口舌、溝通，說服、影響別人為佳， 如文教、銷售、法律、傳媒等，可以減少工作上的是是非非。另外，屬財務或市場計劃，外貿亦合，命格利外地，並大多早年離鄉發展。 今年工作會較多是非及壓力，如果不是以上類別，挫折感會大些。並會有離心，年尾會有其他機遇或內部變動。
感情：情懷早開，早年感情較難結果。今年感情易多隱衷或暗戀。拍緊拖的多口舌爭拗。
健康：命格易肝胃不和等症，如反胃、胃痛等。今年稍小心頭、眼、及腸胃。近期的疾病問題不大，治療即可。

絲 謝謝大師

巴打：按你提供資料，占算結果有d mun，未必得， 加油！

絲打妳好：按照占算分析，事情係有d阻滯，如要keep住要花多d心機，但機會仍是有的，當中可能會有長輩的幫助。

唔該大師 想問長輩既幫助意思係？

巴 or 絲？
born in hk ?

bro, hk

係指年紀大你們多哋的朋友或親人的支持或聯繫

我想問我現在一點衝勁都沒有,又害怕困難，是暫時性的對嗎？我真的不知道自己可以做什麼

損運氣就唔會， 如果自己占要集中，要精神，故此要求巴絲提供數字，我就好似「讀卡機」咁只作解讀，只花d時間。否則會好累。

巴打：按占算9月份係可能有進展，但仍未能合成一對。如果決意，就加油。23歲前感情易有long d 情況。

巴打：早歲感情係差d，主先經波折，再結識對象，未來對象大多出身、年紀或性情會和你略有較大差異。 同埋會有段時間有d聚少離多，但感情ok的。過幾年再諗都唔遲。

未能的意思係，溝唔到定快散？
如果我真係想同佢行埋幾年，有冇乜方法可以做？因為有d野佢對我好重要，好想照顧佢，就算幾年都好。

可否問埋事業，因為小弟自小屋企超窮因為有家庭問題。希望事業有得發下圍。

妳好：按妳資料分析如下：
事業：命格屬好動及主動型，帶少少火爆。事業利親力親為及帶創新性為佳，新項目、武職、紀律部隊等都合適。呢幾年事業容易有事業挫折、收入中斷現象。今年如果有轉部門、位置等會好d，如果唔係就小心d。
感情：命格早婚易有波折，宜遲婚。 33歲前感情易因自己決定或行動破壞，小心就可以減輕。

絲打：感謝妳為香港付出！
事業：今年事業確有不利變化之象，好在財星帶印，下半年會好d。注意一下今年口試或競爭容易失利，要做d準備。依家行緊官星運，轉轉工影響不大。但必須留意上司關係，上司亦容易變動。

家人關係方面，今年注意長輩關係。

感謝大師指引。亦為大家指點迷津，功德無量。

大家努力支持香港，渡過難關。

妳好：
今年學業注意一下語文、口試方面易出問題 同時容易大意出錯，留意一下便。
感情方面，依家行緊姻緣運程，如果接受的，已有親密男友。不過今年開始容易為已婚人仕所追求，容易影響自己感情發展，是否合適，到時再諗清楚。

問多少少，未來有無可能以freelance模式工作，以及從事藝術工作？感謝

其他師傳所言，我冇野講。 早婚會有離，遲婚稍佳。
命格要經磨練，成就高低靠自己努力，同埋點樣掌握命運進退的，加油便成。

你好：你依家行緊運容易困在comfort zone，明年會有壓力去刺激你更積極。
如果情緒有問題，建議就醫好d。術數分析既係趨勢作參考，努力靠自己。
術數上有利你的已在前面分析過。
Quote :
平時也宜多作靜觀、太極、或和水有關的運動，種植植物也有助力。事業要小心，2021年會有改善。

雖然好玄
不過多謝哂

謝謝你繼續答我。
我而家係好怕壓力，壓力會令我好辛苦。
我而家個 comfort zone唔知keep到幾耐，而家個位要我寫 program,但我唔識寫。
個 appraisal已經唔合格，再唔合格就要走，其實已經好大壓力。而家個份工如果做得掂，其實個career path 好好。
我都想努力，但d code好難。
我而家靠d 水晶呢幫我去除負能量咁，有無咩水晶推介下？
水種種物，擺寫字樓？我屋企有種富貴竹

你好：
事業呢兩年易有挫折感及因文書或工作失誤產生壓力。25歲後會好d。命格利外地工作，以帶專業性質會好d，整體不錯的。
財運ok喎，今年會有d應該有的收入沒法獲得，明年開始會好d。

關於人際關係，你命格唔係果d同人好close的格局，同埋和同事或唔熟既朋友，容易有初初結識好，日久多誤會，關係變差，建議建立一些有同共興趣、嗜好的朋友，以君子之交淡如水，反而好d。

妳好：謝謝回應。
領導緣和能力是兩樣野，能力可以鍛煉，並且都唔係惡就得，要識帶方向（vision）及平衝。同埋妳分析能力ok的。船到橋頭自然直的，比多d信心自己。

關於人際關係，你命格唔係果d同人好close的格局，同埋和同事或唔熟既朋友，容易有初初結識好，日久多誤會，關係變差，建議建立一些有同共興趣、嗜好的朋友，以君子之交淡如水，反而好d。

妳好：本欄想盡量回覆個人較急切的問題。社會大局，係靠大家努力，也不是靠占算的。見諒。待有機會，再分享。

命格傷食透，配合其他條件，很適合的，也適合自由業。

感覺大師是有原則的人，希望你命理學識繼續累積，造福世人，感謝大師指引

大師，我其實打算9月去馬。我同佢上個學期係同班，今學期正路唔同班，因為我地唔同科，我會加油，多謝大師。因為之前有個人話我拍拖要旅行先有，但今年有target就問問。

按占算係9戰然有進展，但未成戀人，有意思就要加油。

有勞巴打

謝謝妳！為香港加油！

1993年4月25日 下午4點 香港出世 男 做左一年IT狗
想問:事業，健康，愛情
麻煩哂你

資料：1990/11/05 9:10AM 及出生地 香港，巴

Q1.同位女同事有冇可能性(數字67)

師傅,我諗過啦,我都係想知同位女同事有冇可能性,唔得既就死心啦.
好過而家唔上唔落咁

多謝大師。香港加油

謝謝大師

謝謝回應！我都是按時分計算的未時而非（申）時。同埋占卜為主。都應符合現時情況。成功在嘗試，盡力便好！加油！

大師，我第17頁架，唔好漏左我

想問大師，我有冇機會讀大學？
（1997年7月9號 3：58分香港出生，女）

明白 辛苦大師幫我地占

按占算係雖然有進展，但未成戀人，有意思就要加油。
0

謝謝鼓勵！

好la,我會再努力 goallllll

你好：
命格利用腦或口材生財的行業。IT算係合適，未來工作可以多向帶說服性或表達方面發展，如果係IT行業，也可以是教學、接觸客戶業務，sys analyst 等等。會比只對著機器合適你多d。機構利外資，或客戶以外資機構為主。
今年工作小心同事及上司關係，其他應該ok。
感情：明年有桃花，依家行緊運程容易異地分離或long d 。明年也是易分離，到時再睇點處理了。感情觀不一定跟隨世俗，自己開心就好了。
健康：今年注意一下腸胃及呼吸道氣管問題，早治療都應不成問題。

巴
sorry，睇漏左

巴打，你好，又在這碰上。依占算，其實暫時冇發展，維持現時朋友關係好d。對方感情關係有d 複雜，不過暫時和你無干涉。

妳好：謝謝回應。增加人際溝通合作技術方面，會對妳未來有利。不過命格易感孤獨，係命格性格的一部份，可以透過接觸多d文藝、設計等比自己開心d。 工作上如果常接觸這方面也有好處。
今年和同事間的確溝通易有問題，並有誤會，但唔會構成大問題。明年會好d 。 現時運程，多閱讀、學習廚藝及運動（包括舞蹈、yoga等）會對身心有明顯幫助。

哦。。。。即係安心訓教
thx bro
皮已收

巴打，依占算機會係有的，但係你可能對此工作也有保留。如有興趣，盡量要係今個月（9月7 日前）速戰速決，最終成數也要睇其他對手。今個月如果同時有申請過其他職位而不成，機會就再大一d。 今日如有機會跟進問一下，會有幫助。

占算只作參考，命運在自己手中

urrrrrrr
一隻手掌拍唔響，佢cool到一個點，閒計都冇兩句，又冇突破點。
加埋你咁講
有緣無份皮已收算，唔駛煩。
thx bro

大師， 我想問呢我個出世時間11：45p.m. 係亥時定子時
我爸講係亥時

天涯何處無芳草

謝謝！為香港加油！

係「夜子時」。

咁照咁講 子時咪有4個鐘

urrrrr
呢句我好欣賞!!!!
我23歲A0講到今日28歲就29歲A0

唔係，0時至1時係早子時，晚上23～24（0）時係早子時。過左0時已進入第二天的早子時。
以上仲要計真太陽時差。
利申：術數理論，各有各做

原來係咁， 多謝大師分享
同埋想問 開刀會唔會影響條命點行
因為古時冇開刀呢回事

唔係，0時至1時係早子時，晚上23～24（0）時係夜子時。過左0時已進入第二天的早子時。

打錯左。

唔會真接影響。反而有哋病以前瓜得，依家可以求番。同埋産厄的危險減少左。

即係意思都係宜家科技醫學好咗，都係命運既一種
但影響就有啲
好懷疑如果我響古代一早死咗

即係暫時睇係有機會，但如果之後in既人太勁就可能危危乎，如果d人廢就冇問題
係咪咁理解？
而家都係等結果
今個月冇in其他工，上個月就in左兩份，應該一份得一份唔得

是的，目前係有機會，睇之後的對手。
8月27日可以的話，嘗試跟進一下，加強你的機會率，果日對你呢件事有利。

差唔多咁意思，其實術數和社會（包括科技、政經）緊密結合，相互影響的。古人用三個字解釋叫天、地、人，兩個字三才。理論野講唔盡，重要係點樣做好自己。

落地喊三聲
好醜命生成
原來係真
有好多野唔係話你想變就變

不過師傅真係好汁,想課金

落地喊三聲
好醜命生成
原來係真
有好多野唔係話你想變就變

不過師傅真係好汁準,想課金

事業要先經磿煉→要怎樣的磨練？要到什麼時候？
我還可以在IT做下去嗎？要轉行嗎？

所謂事業業的磨煉，並不是壞事。術數也只是一起趨勢，不用太介意。如何去處理及面對，係靠個人，占算只係比d意見。
事業也是靠自己，每個人都可以有不同的事業，努力便會打出自己的一片天。

巴打，唔使咁宿命喁，用番一句風水術語鼓勵一下：「人為天地之心，吉凶原堪自主；易有災祥之變，避趨本可預謀。」共勉之。也謝謝你的回應。

謝謝。
曾經有人說這個是大格，會做到主管，你有什麼看法

看手相的說我事業在三十四歲有大島紋，八字上沒有問題？

按上次占算，如果要追番，8、9月已要進行。10月底的意義在於11月會有較明確決定，要爭取便要在之前。

1991年7月9日 中午12時52分 男
我想問下事業和愛情, 幾時有起色
特別係愛情, 好想拍拖, 目前有心儀對象, 但因此一啲事佢嬲咗我, 想問黎緊仲有無機會同佢發展。唔該曬

大師，這是我另一姐姐，想請你指點迷津：）謝謝。

你好：
事業：容易感事業和興趣難以相配，呢幾年事業容易灰心和失方向。不過財運ok的。命局帶魁罡，工作會帶d肅殺或監察性質會好d，按命局新聞傳播、藝術、表演、或帶文藝等都是較合適你的工作。34歲後後幾年事業會有較大發展，並且財運佳。
感情：如果你講發生的事是在8月份發生，問題不大，9月份會冇事。不過整時睇唔到你地進一步發展的機會，可能是維持朋友關係。 對象可能已另有心儀的人選或對象。 明年有桃花，依家行緊運程，所遇對象每每年紀比你大。好一d的感情要過多幾年。

妳好：令姐命格較有個人性格、獨立特行，易招指摘是非，平常也略多麻麻事情去擺平。故此工作上如帶解決困難、幫助服務人或本身帶麻煩投訴性質的事業反而為佳，例如會計核數、人事管理、社福、法律等等都可。工作利大機構或政府，會有貴人提拔。依家事業行緊財官運，財運ok , 工作上略多是非壓力，容易有困擾。
感情方面呢幾年略為複雜，已婚者易有婚外情，或思想開小差，並易為己婚人仕追求，影響本身感情關係。已婚者和夫家關係常生小問題。
健康大體上問題不大，小心胃炎及時疫。 44歲前也多注意頭痛，肝陽上亢、眼睛、心臟血壓等。容易發展成慢性長期症狀。

整時機會不大，如有意做住朋友先，明年再算。

暫時

呢幾年事業容易灰心和失方向，要去到幾耐先唔會有咁既情況呀？做金融係咪對我唔好架？
如果發生既事大概係6月發生至今呢？會唔會無彎轉嫁？咁要過多幾多年先有好啲感情呀？

事業上34歲會有好發展。但唔好齋等，中間要進修或建立人際網絡。金融如果帶計劃性或監察、審核就合適，自己投資或操盤就一般般。
如果6月發生，今個月好sorry 好地。
較好姻緣運在2022 年開始有機。

今個月好sorry 好地, 係咩意思？即係無彎轉？有既話幾時先有機會會好返？唔該曬

如果係唔咁要sorry，下個月有機好番。

事業要34歲先有好發展咁我有成6-7年個事業都好差囉係咪咁既意思呢？唔該曬

唔係，係果陣時會好，依家先準備。未來有幾好，係睇依家。

想知道如果自己不足知道要點改係咪會令姻緣好啲？

大師可唔可以答埋我呢條問題？

妳好，現時運程升學在選科或選校方面可能要降低要求才容易。又或如果條件配合，考慮海外。25歲及後會運程較合進修升學，可能會再進修。作參考，加油！

妳好：關於感情方面之前回覆應該提過較有利的方式，可作參考。如果以妳個人呢講，性格較個人風格，有時會忽略左其他人想法，睇其他人帶點挑剔，但內心又有和外表不同的天真一面，所以容易給人誤會。加上命局已容易招人批評不滿，感情上和夫家又易不滿，只能自己多些忍讓，婚後也會為家庭實質有付出較多。這些都是有幫助姻緣。另外，原局利遲婚，未來對象也較大機會係外國人或華僑等。其他不能再「解鎖」，免按圖索驥出問題。

CHing , 其他師傳所講的，我不去分析的。可能考我之前分析。最緊要係依家開始加油，未來是今天結果，占算只係趨勢，希望理解。

又知道我內心天真所以有時唔係故意 就人哋覺得故意

多謝大師指出我問題 我都改緊好多性格上問題
婆媳問題， 希望另一半可以開路
[member]想問原局同你之前比果個年份出入大？[/member］

謝謝。
我應該會轉工。
放棄現在的政府工有些不捨，但我已經多次 apprasial 不合格，再加上現在要我寫程式，我又根本不懂寫程式。人事部管理層也跟我說 appraisal 再不及格很大機會進入 termination 程序，所以現在有一份差不多收入的舊公司請我，我也想走。
但想起政府的 步步高升及 career path 總有些1516。但如果到時等佢抄我又找不到這麼好的一份工作。
其實我也是不肯面對現實，過去也學不懂寫程式，一出社會就避，現在又怎會學得識。
所以我還是應該會選擇轉工，但這份工作基本上是沒有什麼升職機會的，只是賺份收入。
希望是正確的選擇。

唔問了 大師
以免你難做 但宜家理智叫我走 心靈上好痛

其實大師 有冇得睇香港未來

樓主我係#674 27頁

大師，多謝您，已經麻煩左你好多次，不好意思，您好好心。

我家姐原來比左個錯的時辰，她8pm出世先岩....

妳好，本欄主題是希望幫巴絲們解答一些個人問題，並且香港發展是靠大家努力，而非靠占算的。如果大局玄空學或天星學的分析，希望待有機會及時間再分享一下。

唔好意思，可能眼細睇唔到。
你邊個城市出世？要計真太陽時的。同埋11:30係準確時間 ？am or pm ?

多謝

大師
絲打我1998年9月24出
問姻緣 :69
問朋友:17
麻煩大師!!!

唔緊要wellington, am, 係呀

男1988年2月1日 8:00pm 香港出生
諸事不順想卜下事業，感情（健康就唔卜了，驚死）

係0420am 香港出世
So sorry講漏左
麻煩大師!!

C打好，按妳資料 出生時威靈頓有日光節約時，未確定準確時間，盡量以占算分析。
Q1事業：依家工作應該ok 喎，且財運也不差。今年有想改工作的想法，不過應該未心會成事。原局官印相生，運行財運運程至2023年，可以有發展的。工作上得人扶助。工作以帶費唇舌、溝通、文化教育，甚至餐飲酒店都合適。可以減少口舌是非壓力。
Q2 讀書：占算課體現況屬較複雜，但利於見機行事，尋求改變。配合原命局， 是利於進修的。方向可參考人上所提及。驛馬暫時落於空亡，如計劃外地進修，可能是下月9月申請，11月左右成事。

香港人加油

巴打好：
你命格事業係會有一段磨煉時期，要捱過會有較好發展。依家行緊運程競爭常失利，並且較奔波及工作波動。一般文職反而常主變動不安，如工作性質帶流動性、或帶餐飲、運輸、血光肉食或武職等性質反而較佳。
今年雖然辛苦D，但工作忍下應該穩定，係是非同壓力多D。財運麻麻地，會破費多左。明年事業會有變動，過程好似唔好，但長遠反而有好處，要忍耐一下。33歲後工作如果利帶銷售或口舌， 會慢慢有較佳發展，你原局性格較剛直，好似同呢個特性唔同，但船到橋頭自然水到渠成的。有時同人溝通嘗試加D技巧，會有幫助。
感情方面係遲婚的命格，如果早婚，會有不止一次姻緣。見時運程，感情易有爭奪。今年屬平靜，明年及後年都有桃花星。婚緣以34歲後都唔遲。

術數好好玩，但係又好花時間的，有興趣絕對鼓勵

謝大師指點
我的確比較缺耐性同溝通，會改進。
感情都講得幾準，輸到渣都冇
我會努力捱過哩幾年。

打漏字：同*人 溝通

事業上搵工啲工都唔岩我
大師 好擔心整花咗我履歷同埋係咪我幾時岩做政府工/搵工 會邊個方向好啲
好愁

妳好：依妳資料分析-
命局姻緣宜遲婚，並感情上不一定依隨世俗所認同。一般對象略帶挑剔。
今年可能會有追求者，但妳未不一定夾。占算為退間傳，戀愛中的感情容易轉淡，並且磨擦增多，同事加上驛馬，容易分離。
朋友：如果單純占友情運今年冇乜特別，工作或學業上易招口舌麻煩。不過妳命格本來屬於易得貴人相助，但又同時容易因自己陰晴不定，有時有火爆氣，又有d反傳統性格而得罪人。今年就容易本來是貴人的人物，因事而比妳得罪，如未發生，便小心說話言辭可避則避。純作個參考。並且命局朋友關係有變質成感情瓜葛的情況。

妳好，由於難以確定準確時辰，我先不考慮生時，作簡單分析，有可能影響準確度，作參考好了：

事業：工作及財運都ok ，現時工作上貴人，容易得上司或主管機構支持及提攜。正財工作收入不錯並穩定，今個月易有破財或花費。
家宅：除了令尊抱恙外，家宅基本ok，可在物業投資得利，不過會為家人破費金錢。今年會較多口舌不和，忍下就ok。 早婚者呢幾年感情略為複雜，30歲後姻緣至，未婚者多成婚，如果已婚未來呢幾年都容易有其他追求者。
健康：小心肝胃不和的問題，及四肢容易受傷，小心可免。

1994年12月23日 香港 絲 呀媽都唔知我幾點出世
想問學業會唔會可以追到second up
數字：22

知道，唔該曬大師 ～!!

唔該曬

妳好！原命已利大機構或政府。不過出年事業會有變動，今年以不變應萬變最岩。明年會有些事業差d，捱一下當磨煉。 加油！

你又話出年過年搵工岩

1。係明年事業會有變化，所以如果諗住轉工就順便。
2。明明會有一段時間差哋，當係鍛鍊。捱過便ok.屬始艱難，後轉好的時機，所以要加油。

多謝你鼓勵
2果度係諗住差就轉？ 先難後易對我更好
（其實隊友走晒我仲有咩心情留響間公司？）
多謝大師

1989年7月6日3點10分。 巴。香港。3，7

三個月後準備去澳洲發展兩年，想問下事業發展方面如何？

麻煩哂大師。 光復香港。時代革命

15；10 先岩。 手快快打錯

妳好：由於沒有生時，只按提供的數字占算，機會是不錯的，會得到提攜或協助，自己也要加油。

巴 or 絲 ？
born in HK ?

巴打好：命局本身利外地生活或讀書均佳，會比本地好。今、明年收工都ok。今年工作上容易有文書或決斷的失誤，小心便可避免，工作上會有意料以外的進展。你明年進入新的十年運程，基本係唔錯既運程，頭5年會辛苦d同反覆，同埋時常有東作西成的感覺，即係好比心機計劃既不一定成，無心插柳又會得。原局事業利專業，或略帶專門冷門小人做更佳。性質以帶服務性及費唇舌及溝通都好。作參考。 香港人加油！

btw，我像會結婚嗎？

你好 我1997年7月25 16:35出世 fresh grad 想問下事業 健康 愛情
唔該你

補： 想問下 會唔會有機會係海外發展？

好的 謝謝你

巴 or 絲 ？
born in hk ?

絲 born in hk
thank you

想問事業，本人絲。
數字60
Time 24/8 12:43

麻煩大師

好多謝你地公司同事嘅付出
撐住啊！

結婚是一對真心相愛的人的結合。
要找一個愛自己，自己又愛的人好像很難。

有沒有出生資料？

好既 麻煩曬你

依ching所說下一個運是好的，但再下一個就難說了

88年4月30日，下午6時

你好 我1998年11月28 19:15出世 fresh grad 想問下事業 健康 愛情
唔該大師

1995年1月8日 早上6點幾香港出世
女 黎緊final year
想問學業 愛情
唔該大師

你好大師， 想問學業，感情
本人990903，巴，HK出生，數字(13)，麻煩嘥

妳好：
事業：今年事業運一般，初畢業可先不太介意人工先拿d經驗。明年5月會有好d發展。本命利d帶精密、細緻性質工作，科技、計算等都較合適，略帶冷門都佳，現時則可考慮埋帶文教性質。
健康：依家問題不大。小心一下腸胃及氣管、咳嗽。
感情：今年不利感情，容易分手或遇唔岩人，未拍拖的話，等2023會好d。原局感情易有難言之隱，思想和世俗略有差異。

妳好：
學業有d危，要加一把勁， 特別係年尾11月至明年4月份這段期間。小心考試（包括口試）或競爭失利。 好在依家行緊官星運程，基本有利讀書及工年的，但會容易唔夠主動勤力。
感情：運程伏吟原命局的官星，22歲幾年感情容易有反反覆覆，離離合合之象，分手也帶藕斷絲連。今年追求者容易有心多，要諗清楚。原命感情易有long d，或短期分離現象，有重逢機會。

巴打，有冇出生時間？沒有的話，請分開每個問題給一個數字，並寫明想出數字的時間。

學業 11 (1424), 感情 17 (1424)， 唔該

你好：依你提供的數字：
學業：現時信心把握不足，情況有令你擔心之處。今年學業上會有變化，大概在11、12月左右可留意。 可能會較多和朋輩之間活動，對學業有影響。
感情：占算為遙剋課，感情上有有複雜之象。心儀對象容易另有所屬，關係時好時壞。又另有其他朋友對你有好感。今年既10月份關係會有變化。

其實我唔會有咁既意思，呢度我盡量分析近期切身問題，十幾廿年後的未來，係由現在開始累積建立的，所以一般唔係會去睇咁遠，時間上唔容許我咁做，講講下都好快2047啦。
總之你下下個運程進財和工作方式都會有相當的改變，但都係從現在基礎發展出來的，性質有d複雜，唔係幾句講得完，係會多左d投資性質，始終做好今天，便是做好明天。

首先係感謝大師，麻煩嘥。第二係的確好準，其實我今年asso yr1,真係好徬徨。唔知有無特別話咩地方要留意。感激不盡

很多謝你繼續回答我。
也基本上可以說我不是無一世打政府工既命，咁我都走得順氣d。

想問問大師我有冇機會同前男朋友可以復合到啊

其實我一直都好努力，奈何經常事與願違，可能其中一個原因就係我不知命。

大師到我未

祝願一切順利！

謝謝回應，命運在自己手上，加油便成！

但係大師 唔準喎

講真一句，呢十年都過得幾辛苦下。係有機年舒服d。
聽電視機d睇相佬話，運唔好就做大機構。但我發機運唔好，大機構都做唔掂。

嗯，會唔係出生時間有誤？妳不如兩個問題，集中精神分別想一個數字給我占算。並告知想出數字的時間給我，以占卜睇。

出生時間應該啱啊
學業 1 1258
感情 8 1258

運唔好不一定利大機構，有時利自由業、個人投資或冷門工作，視個人而定。

謝謝你。
只是有點不甘心，自己都做過幾間堪稱鐵飯碗既工司什至政府，心想可以平步青雲，高薪厚職，但每次都搞到一鑊粥，病是其中一個主要原因。眼見別人正常都可以做一世，覺得唔甘心。

你好想問問以下範疇:
1. 嚟緊開始讀master, 想問是否順利和有咩地方要注意
(數字1, 2:02am)
2. 想問家庭方面，嚟緊會唔會有咩重大關口
(數字10, 2:04am)
3. 感情情況有否改變
(數字2, 2:04am)

謝謝你🙏🏻

請問有冇出生資料，沒時份的有冇年月日 ？

1996年7月6日 中午1時左右出世
想問下事業(1) 同愛情(23)
感謝大師

Sorry !!! 96巴 made in hk

唔該巴打

感謝

可唔可以問埋姻緣，幾時先好嘅姻緣
幾時係出pool 好時機？
未來男友點嘅人
數字7

大師有冇啲咩可以解決我目前困境（感情結束）， 同埋真係怕咗同夫家不和
亦好擔心未來你講果個人

拜謝大師

大師你好，我想睇我黎緊10月到下年1月會有咩劫等緊我

1991年6月30日 0632出世，巴

香港出世漏左sor

問題：想問感情，學業
資料：2001年01月03日 時間唔知 香港出生 絲
數字98

其實我都已經唔係求大富大貴，但求有份中等收入既工可以平穩做過世，點解都有咁大困難

感謝單身咗幾年啦
唔好意思麻煩到你
想問埋事業：數字（3）
去公營定私營會發展得好啲同做得開心啲？
去外國又啱啱啱我

2001/04/26 02:45am香港出世 絲
想問 學業8 感情2 健康1

好準，我真係唔鍾意做Programmer，我想問一下除左IT我仲適合做邊行？謝謝

1998年10月8 香港巴 朝早7點30出世
想問事業 愛情 健康

13:09

仲等緊offer，等左好耐。
都唔想見其他工，驚自己做唔掂。
淨係想舒服。

想問下金錢同學業 3.9 時間係15.38
麻煩大師

98
13
16：33

巴打，謝謝回應！其實多發揮說服力，及外國機構或工作接觸外地都會比較合適你，不限於職業性質。例如就算係IT，於外國公司或負責客戶方面工作會好D。同時利於進修一下，將來可能在教育或發表都有發展。

1999年10月24日 男 早上9:45出生
想問 事業 健康 愛情
Thank you

香港出生

thx

想休息便讓自己放鬆一下何況

其實岩岩分左手，會唔會復合

大師你好 1992年5月5日香港出世 想問事業同愛情
事業：88 愛情：689

師傅,其實有冇法事催桃花

代朋友post
1996年8月29日 零晨2點半 香港出世 女

想問:事業，健康，愛情

麻煩大師

有冇介紹?
我怕兩年後都仲係一場空
唔細啦,仲遇唔到,要爭取下

咁點先知幾時遇到個合意?
如果遇唔到,咁未去到老都係得個吉?

好擔心

when? 2021?
今年呢個真係頂唔順.....我都沉默對佢, 佢仲係咁flirt
當住咁多同事面前flirt.......
我就黎想死啦

I see!
即係命定.
係安排左既野到應期發生.
以傳統派(月令,月令中的人元司令,化神之氣)我格局萬中無一,依你睇法係未真係未來會發達?(但而家係一條廢到係所有人眼中既廢柴)

唔好意思 大師係咪miss左我

你係巴。or 絲？

我係男 大師sorry我都寫漏野

明天覆

大師可以tg搵你？